<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Hard Fork &#8211; Cryptocurrency News</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=66" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Berita Bitcoin, Ethereum, XRP, blockchain, DeFi, Web3 &#38; Informasi analisis harga</description>
	<lastBuildDate>Wed, 18 Jan 2023 05:16:38 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Harga Bitcoin Menghadapi Tantangan Utama dan Berisiko Koreksi Kelemahan</title>
		<link>./../../../harga-bitcoin-menghadapi-tantangan-utama-dan-berisiko-koreksi-kelemahan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 05:16:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=50</guid>

					<description><![CDATA[Harga Bitcoin menghadapi rintangan besar di dekat zona $21.500. BTC dapat terkoreksi lebih rendah jika ada pergerakan yang jelas di bawah zona dukungan $20.500. Bitcoin tampaknya menghadapi tantangan besar di dekat level $21.450 dan $21.500. Harga diperdagangkan di atas $20.600 &#8230; <a href="./../../../harga-bitcoin-menghadapi-tantangan-utama-dan-berisiko-koreksi-kelemahan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Harga Bitcoin menghadapi rintangan besar di dekat zona $21.500. BTC dapat terkoreksi lebih rendah jika ada pergerakan yang jelas di bawah zona dukungan $20.500.</p>
<p>Bitcoin tampaknya menghadapi tantangan besar di dekat level $21.450 dan $21.500.<br />
Harga diperdagangkan di atas $20.600 dan rata-rata pergerakan sederhana 100 jam.<br />
Ada penembusan di bawah garis tren bullish utama dengan support di dekat $21.100 pada grafik per jam dari pasangan BTC/USD (umpan data dari Kraken).<br />
Pasangan ini dapat memulai koreksi penurunan di bawah level dukungan $20.800 dan $20.500.<br />
Harga Bitcoin Terus Berjuang<br />
Harga Bitcoin mencoba menembus sisi atas di atas zona resistensi $21.500. Namun, BTC gagal mendapatkan kecepatan di atas zona $21.500. Titik tinggi terbentuk di dekat $21.679 dan harga sekarang perlahan bergerak turun.</p>
<p>Ada penembusan di bawah level $21.250. Harga turun di bawah level retracement Fib 23,6% dari kenaikan baru-baru ini dari ayunan rendah $20.620 ke tinggi $21.679. Ada penembusan di bawah garis tren bullish utama dengan support di dekat $21.100 pada grafik per jam dari pasangan BTC/USD.</p>
<p>Harga Bitcoin sekarang diperdagangkan di atas $20.600 dan rata-rata pergerakan sederhana 100 jam. Jika ada upaya penembusan naik lainnya, resistensi langsung berada di dekat level $21.450. Resistensi utama berikutnya berada di dekat zona $21.500, di atasnya harga mungkin mendapatkan momentum bullish.<br />
Dalam kasus yang disebutkan, harga mungkin naik menuju level $21.800. Keuntungan lebih banyak mungkin mengirim harga btc menuju level $22.000.</p>
<p>Koreksi Kelemahan di BTC?<br />
Jika harga bitcoin gagal melewati resistensi $21.500, harga bisa terus bergerak turun. Dukungan langsung pada sisi bawah berada di dekat zona $21.100.</p>
<p>Support utama berikutnya berada di dekat zona $20.900 dan SMA 100 jam. Itu mendekati level retracement Fib 61,8% dari kenaikan baru-baru ini dari ayunan rendah $20.620 ke tinggi $21.679. Titik support utama sekarang terbentuk di dekat level $20.500, di bawahnya harga dapat melaju lebih rendah menuju $20.000. Kerugian lagi mungkin akan membuat harganya menjadi $19.500.</p>
<p>Indikator teknis:</p>
<p>MACD Per Jam – MACD sekarang kehilangan kecepatan di zona bullish.</p>
<p>RSI Per Jam (Indeks Kekuatan Relatif) – RSI untuk BTC/USD sekarang mendekati level 50.</p>
<p>Level Dukungan Utama – $20.900, diikuti oleh $20.500.</p>
<p>Level Perlawanan Utama – $21.450, $21.500 dan $22.000.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Mengapa Pembalikan Morning Star Bisa Membangkitkan Reli Bitcoin Monster</title>
		<link>./../../../mengapa-pembalikan-morning-star-bisa-membangkitkan-reli-bitcoin-monster/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:45:28 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=48</guid>

					<description><![CDATA[Harga Bitcoin sudah berubah pikiran setelah mengklaim kembali $20.000 per koin, tetapi jika candle bulanan saat ini ditutup pada grafik harga BTCUSD, cryptocurrency teratas akan memenuhi kondisi pola pembalikan bintang pagi. Terakhir kali sinyal terjadi di bagian bawah tren turun &#8230; <a href="./../../../mengapa-pembalikan-morning-star-bisa-membangkitkan-reli-bitcoin-monster/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Harga Bitcoin sudah berubah pikiran setelah mengklaim kembali $20.000 per koin, tetapi jika candle bulanan saat ini ditutup pada grafik harga BTCUSD, cryptocurrency teratas akan memenuhi kondisi pola pembalikan bintang pagi.</p>
<p>Terakhir kali sinyal terjadi di bagian bawah tren turun besar, Bitcoin memulai bull run selama dua tahun dalam cryptocurrency dan terus naik lebih dari 6.000% setelah bintang pagi dikonfirmasi.</p>
<p>Bitcoin Merebut Kembali $20.000: Seruan Bangun untuk Pasar Bullish<br />
Bitcoin sekali lagi berada di atas $20.000, tetapi banyak yang telah berubah sejak tahun 2020 ketika melewati level kunci untuk pertama kalinya. Cryptocurrency nomor satu berdasarkan kapitalisasi pasar telah menurun sebesar 78%, dan altcoin telah runtuh secara dramatis sebanyak 99%.</p>
<p>Tetapi pasar bersifat siklis, dan beberapa tanda mulai mengarah ke akhir fase bearish di crypto dan kemungkinan berkembangnya tren bullish baru. Analis top mulai bangun dan memperhatikan, dan sekarang menyerukan titik terendah dan siklus terendah.</p>
<p>Apa Arti Pembalikan Bintang Pagi Bagi Crypto<br />
Menurut Investopedia, &#8220;bintang pagi adalah pola visual yang terdiri dari kandil hitam tinggi&#8221;, doji hitam atau putih, &#8220;dan kandil putih tinggi ketiga&#8221;. “Lilin tengah dari bintang pagi menangkap momen keragu-raguan pasar di mana bearish mulai memberi jalan kepada bulls. Lilin ketiga mengonfirmasi pembalikan dan dapat menandai tren naik baru,” sebuah kutipan berbunyi.</p>
<p>Analis dan pedagang harus melihat ke arah indikator teknis untuk mengkonfirmasi sinyal. Sebagai contoh, Fisher Transform memotong bullish dari deviasi negatif ekstrim, dan dapat membantu memberikan konfirmasi perpanjangan kenaikan yang akan menyusul.<br />
Mencapai di atas $21.000 telah menempatkan BTCUSD di atas tingkat kehancuran pra-FTX dari dua bulan sebelumnya. Lebih penting lagi, periode tiga bulan telah menghasilkan pola pembalikan tiga kandil yang disebut bintang pagi.</p>
<p>Pola pembalikan bintang pagi adalah pola pembalikan kandil Jepang bullish, yang bila dikonfirmasi akan menghasilkan tindak lanjut selama tiga hingga lima bulan. Pergeseran substansial dari bearish ke bullish akan mengembalikan Bitcoin ke kondisi bullish sebelumnya.<br />
Secara historis, Fisher Transform yang muncul dikombinasikan dengan 20% candle bullish bulanan sudah cukup untuk mengakhiri setiap bear market di masa lalu. Perbandingan paling langsung, terjadi pada tahun 2015, ketika pola pembalikan bintang pagi lainnya membantu memicu tren kenaikan baru.</p>
<p>Dalam hal itu, BTCUSD naik 6.000% dalam 24 bulan — setelah sinyal muncul. Konfirmasi membutuhkan lilin bulan ini untuk menelan setidaknya 50% dari lilin hitam November turun. Semakin bulan ini menelan candle November, semakin kuat sinyalnya. Saat ini, seluruh lilin telah ditelan.</p>
<p>Ikuti @TonySpilotroBTC di Twitter atau bergabunglah dengan Telegram TonyTradesBTC untuk wawasan pasar harian eksklusif dan pendidikan analisis teknis. Harap diperhatikan: Konten bersifat mendidik dan tidak boleh dianggap sebagai nasihat investasi. Gambar unggulan dari iStockPhoto, Bagan dari</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Harga Bitcoin Melonjak Menjadi $19K, Mengapa BTC Bisa Turun Lebih Rendah Dalam Jangka Pendek</title>
		<link>./../../../harga-bitcoin-melonjak-menjadi-19k-mengapa-btc-bisa-turun-lebih-rendah-dalam-jangka-pendek/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:39:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=44</guid>

					<description><![CDATA[Harga Bitcoin naik lebih tinggi di atas $18.500. BTC menguji zona resistensi $19.000 dan saat ini sedang mengkonsolidasikan keuntungan. Bitcoin naik lebih tinggi di atas level resistensi $18.000 dan $18.500. Harga diperdagangkan di atas $18.200 dan rata-rata pergerakan sederhana 100 &#8230; <a href="./../../../harga-bitcoin-melonjak-menjadi-19k-mengapa-btc-bisa-turun-lebih-rendah-dalam-jangka-pendek/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Harga Bitcoin naik lebih tinggi di atas $18.500. BTC menguji zona resistensi $19.000 dan saat ini sedang mengkonsolidasikan keuntungan.</p>
<p>Bitcoin naik lebih tinggi di atas level resistensi $18.000 dan $18.500.<br />
Harga diperdagangkan di atas $18.200 dan rata-rata pergerakan sederhana 100 jam.<br />
Ada garis tren bullish penghubung yang terbentuk dengan support di dekat $18.600 pada grafik per jam dari pasangan BTC/USD (umpan data dari Kraken).<br />
Pasangan ini dapat mengoreksi lebih rendah menuju level dukungan $18.500 dan $18.350.<br />
Harga Bitcoin Menguji $19K<br />
Harga Bitcoin tetap ditawar dengan baik di atas zona $18.000. BTC membentuk penembusan bullish lainnya dan mampu melonjak di atas zona resistensi $18.500, tidak seperti <a href="https://cryptovir.com/category/education/">ethereum</a>.</p>
<p>Harga melewati zona resistensi $18.800 dan bahkan melonjak di atas level $19.000. Level tertinggi terbentuk di dekat $19.098 dan harga sekarang mengkonsolidasikan kenaikan. Ada penurunan kecil di bawah level $18.900. Harga turun di bawah level retracement Fib 23,6% dari pergerakan naik dari ayunan rendah $17.927 ke tinggi $19.098.</p>
<p>Harga Bitcoin diperdagangkan di atas $18.200 dan rata-rata pergerakan sederhana 100 jam. Ada juga garis tren bullish penghubung yang terbentuk dengan support di dekat $18.600 pada grafik per jam dari pasangan BTC/USD.<br />
Di sisi atas, resistensi langsung berada di dekat level $19.000. Resistensi besar berikutnya berada di dekat zona $19.200, di atasnya harga mungkin memulai kenaikan stabil lainnya. Dalam kasus yang disebutkan, harga mungkin naik menuju level $19.500. Keuntungan lebih banyak mungkin mengirim harga btc menuju level $20.000.</p>
<p>Koreksi Kelemahan di BTC?<br />
Jika harga bitcoin gagal melewati <a href="https://prakerin.my.id/gallery/">resistensi</a> $19.000, itu bisa memulai koreksi penurunan. Dukungan langsung pada sisi bawah berada di dekat level $18.650.</p>
<p>Titik support utama berikutnya berada di dekat level $18.500 dan garis tren. Itu mendekati level retracement Fib 50% dari pergerakan naik dari ayunan rendah $17.927 ke tinggi $19.098. Titik support utama sekarang terbentuk di dekat level $17.800, di bawahnya harga mungkin akan menguji ulang $17.000.</p>
<p>Indikator <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-memperbaiki-repair-blog-or-website-error/">teknis</a>:</p>
<p>MACD Per Jam – MACD sekarang kehilangan kecepatan di zona bullish.</p>
<p>RSI Per Jam (Indeks Kekuatan Relatif) – RSI untuk BTC/USD sekarang di atas level 50.</p>
<p>Level Dukungan Utama – $18.650, diikuti oleh $18.500.</p>
<p>Level Perlawanan Utama – $19.000, $19.200 dan $20.000.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bitcoin aSOPR Kembali Menguji Level Bull-Bear Junction, Akankah Perlawanan Terobos Kali Ini?</title>
		<link>./../../../bitcoin-asopr-kembali-menguji-level-bull-bear-junction-akankah-perlawanan-terobos-kali-ini/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:34:12 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=40</guid>

					<description><![CDATA[Data menunjukkan Bitcoin Adjusted Spent Output Profit Ratio (aSOPR) sedang menguji ulang persimpangan bull-bear historis. Akankah istirahat ditemukan kali ini? Bitcoin aSOPR Saat Ini Melakukan Sisa Tingkat 1.0 Lainnya Sesuai laporan mingguan terbaru dari Glassnode, pengujian ulang yang sukses di &#8230; <a href="./../../../bitcoin-asopr-kembali-menguji-level-bull-bear-junction-akankah-perlawanan-terobos-kali-ini/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Data menunjukkan Bitcoin Adjusted Spent Output Profit Ratio (aSOPR) sedang menguji ulang persimpangan bull-bear historis. Akankah istirahat ditemukan kali ini?</p>
<p>Bitcoin aSOPR Saat Ini Melakukan Sisa Tingkat 1.0 Lainnya<br />
Sesuai laporan mingguan terbaru dari Glassnode, pengujian ulang yang sukses di sini dapat menunjukkan perubahan rezim yang berarti di pasar BTC. &#8220;Spent Output Profit Ratio&#8221; (SOPR) adalah indikator yang memberi tahu kita apakah investor Bitcoin menjual koin mereka dengan untung atau rugi saat ini.</p>
<p>Ketika nilai metrik ini lebih besar dari 1, itu berarti pemegang rata-rata di pasar memindahkan koin dengan beberapa keuntungan saat ini. Di sisi lain, nilai di bawah ambang menyiratkan pasar secara keseluruhan menyadari beberapa kerugian saat ini. SOPR yang persis sama dengan 1 secara alami menunjukkan bahwa investor baru saja mencapai titik impas pada penjualan mereka saat ini.</p>
<p>Versi modifikasi dari indikator ini adalah “SOPR yang Disesuaikan” (aSOPR), yang menyaring semua penjualan koin yang dilakukan hanya dalam waktu satu jam setelah koin tersebut pertama kali diperoleh. Keuntungan utama dari modifikasi ini adalah menghilangkan kebisingan dari data yang tidak akan berdampak nyata pada pasar.</p>
<p>Sekarang, berikut adalah bagan yang menunjukkan tren rata-rata bergerak eksponensial (EMA) 7 hari Bitcoin aSOPR selama beberapa tahun terakhir:<br />
Seperti yang ditunjukkan pada grafik di atas, EMA Bitcoin aSOPR 7 hari baru-baru ini telah meningkat tajam dan telah mencapai level 1 untuk pertama kalinya sejak sebelum crash FTX. Level ini secara historis signifikan untuk BTC, karena crypto sering menghadapi resistensi selama periode bear market.</p>
<p>Alasan di balik ini adalah fakta bahwa aSOPR sama dengan 1 garis mewakili titik impas. Setiap kali metrik meningkat ke angka ini, itu berarti cukup banyak pemegang kembali dalam keadaan netral sehingga mereka dapat menutup investasi mereka.</p>
<p>Secara psikologis, investor melihat ini sebagai mendapatkan kembali uang mereka yang sebelumnya hilang dan karenanya dumping skala besar terjadi di sini, sehingga memberikan impedansi pada harga crypto.</p>
<p>Penembusan yang sukses di atas level ini akan menunjukkan, bagaimanapun, bahwa ada cukup permintaan di pasar Bitcoin saat ini sehingga pemegangnya dapat merealisasikan keuntungan mereka dan pembeli hadir untuk menyerap penjualan ini. Karena itu, terobosan seperti itu biasanya mengarah pada transisi dari bear market ke bull market.</p>
<p>Ketika pasar bullish bertahan, efek level aSOPR 1 berbalik, dan garis malah mulai memberikan dukungan pada harga BTC.</p>
<p>Harga BTC<br />
Pada saat penulisan, Bitcoin diperdagangkan sekitar $21.200, naik 23% dalam seminggu terakhir.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Inilah Mengapa $22.400 Bisa Menjadi Level Utama Berikutnya Untuk Menembus Bitcoin</title>
		<link>./../../../inilah-mengapa-22-400-bisa-menjadi-level-utama-berikutnya-untuk-menembus-bitcoin/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:10:32 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=24</guid>

					<description><![CDATA[Menurut laporan mingguan terbaru dari Glassnode, BTC menembus ketiga harga realisasi pasar pada April 2019. Untuk memahami konsep &#8220;harga realisasi&#8221;, batas realisasi perlu dilihat terlebih dahulu. Cap yang terealisasi adalah model kapitalisasi untuk BTC yang menilai setiap koin yang beredar &#8230; <a href="./../../../inilah-mengapa-22-400-bisa-menjadi-level-utama-berikutnya-untuk-menembus-bitcoin/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Menurut laporan mingguan terbaru dari Glassnode, BTC menembus ketiga harga realisasi pasar pada April 2019. Untuk memahami konsep &#8220;harga realisasi&#8221;, batas realisasi perlu dilihat terlebih dahulu. Cap yang terealisasi adalah model kapitalisasi untuk BTC yang menilai setiap koin yang beredar pada harga terakhir ditransaksikan.</p>
<p>Ini berbeda dari kapitalisasi pasar biasa, yang menempatkan nilai semua token pada harga Bitcoin saat ini yang sama. Ketika kapitalisasi pasar dibagi dengan jumlah total koin yang beredar, harga BTC diperoleh, sebuah fakta yang sama sekali tidak terduga, karena kapitalisasi pasar dihitung dengan mengalikan harga dengan jumlah koin untuk memulai.</p>
<p>Namun, jika ide yang sama ini diterapkan pada batas realisasi (yaitu jika dibagi dengan jumlah koin), semacam &#8220;harga realisasi&#8221; dapat diturunkan. Signifikansi dari harga ini adalah bahwa ini adalah dasar biaya dari pemegang rata-rata di pasar Bitcoin.</p>
<p>Implikasi dari hal ini adalah jika harga (normal) BTC turun di bawah harga realisasi ini, rata-rata investor dapat dianggap telah mengalami kerugian.<br />
Semua investor di pasar dapat dibagi menjadi dua kelompok utama: &#8220;pemegang jangka pendek&#8221; (STH) dan &#8220;pemegang jangka panjang&#8221; (LTH). Yang pertama termasuk investor yang memperoleh koin mereka kurang dari 155 hari yang lalu, sedangkan yang kedua terdiri dari pemegang yang telah memegang koin mereka lebih dari periode tersebut.</p>
<p>Sekarang, inilah bagan yang menunjukkan tren harga realisasi untuk seluruh pasar Bitcoin, serta untuk STH dan LTH, selama lima tahun terakhir:</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
