<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Analisis &#8211; Cryptocurrency News</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=58" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Berita Bitcoin, Ethereum, XRP, blockchain, DeFi, Web3 &#38; Informasi analisis harga</description>
	<lastBuildDate>Wed, 18 Jan 2023 05:23:10 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Sinyal “Parabola” Yang Memicu Bitcoin Bull Run Muncul Kembali</title>
		<link>./../../../sinyal-parabola-yang-memicu-bitcoin-bull-run-muncul-kembali/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 05:23:10 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=62</guid>

					<description><![CDATA[Harga Bitcoin bergerak 5% hari ini, menembus di atas $19.000 untuk sementara. Saat ini merupakan pendakian harian terbesar tahun 2023 dan sejak FTX runtuh. Lebih penting lagi, reli tajam menandai level yang memicu kemungkinan perubahan tren menurut Parabolic SAR mingguan. &#8230; <a href="./../../../sinyal-parabola-yang-memicu-bitcoin-bull-run-muncul-kembali/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Harga Bitcoin bergerak 5% hari ini, menembus di atas $19.000 untuk sementara. Saat ini merupakan pendakian harian terbesar tahun 2023 dan sejak FTX runtuh.</p>
<p>Lebih penting lagi, reli tajam menandai level yang memicu kemungkinan perubahan tren menurut Parabolic SAR mingguan. Di masa lalu, indikator teknis sesuai dengan namanya. Apa artinya kali ini?</p>
<p>Bitcoin Membuat Langkah Terbesar 2023<br />
Awal tahun 2023 positif untuk altcoin. Namun hingga hari ini, Bitcoin lebih ringan jika dibandingkan.</p>
<p>Menyusul rilis data CPI hari ini sebesar 6,5% dan putaran kemenangan Biden pada inflasi, harga Bitcoin melonjak sebesar $1.000, mengambil cryptocurrency teratas di atas $19.000 secara singkat.</p>
<p>Lebih penting dari apa yang terjadi hari ini, adalah apa yang terjadi pada jangka waktu mingguan. Mingguan BTCUSDT (Binance) menandai Parabolic SAR untuk pertama kalinya sejak Mei 2022. Runtuhnya LUNA menarik Bitcoin dan mata uang kripto lainnya turun, memulai fase kedua yang lebih agresif dari tren turun baru-baru ini.</p>
<p>Sinyal Parabolic SAR yang sama juga dipicu sebelum reli crypto 2019, dan bull run 2020 hingga 2021 (gambar di bawah). Kedua aksi unjuk rasa juga berkembang dari garis tren yang sama persis sebelumnya.<br />
BTCUSDT Mingguan Memicu Sinyal Beli Parabolic SAR<br />
Parabolic SAR adalah indikator teknis yang dirancang oleh J. Wells Wilder, Jr. dan digunakan untuk mendeteksi perubahan arah tren. Alat ini terdiri dari hamparan visual titik-titik SAR yang melayang di atas atau di bawah aksi harga, menentukan arah tren.</p>
<p>Ketika titik-titik SAR diberi tag, ini menunjukkan bahwa tren mungkin &#8220;berhenti dan berbalik arah&#8221; &#8211; persis seperti yang dimaksud dengan SAR. Oleh karena itu, ini sangat efektif dalam pengaturan waktu keseluruhan dan keluar. Karena titik SAR bergerak lebih tinggi atau lebih rendah di sepanjang tren, titik tersebut dapat digunakan dengan andal untuk menetapkan stop loss trailing.</p>
<p>Pada kerangka waktu mingguan, BTCUSDT (Binance) menyentuh Parabolic SAR, yang pada dasarnya memberi tahu pedagang short untuk keluar dari posisi. Jika bears telah menggunakan PSAR untuk trailing stop loss, mereka sekarang telah dihentikan — dengan sengaja — untuk mendapatkan keuntungan.</p>
<p>Meskipun sinyal tersebut bukan jaminan kenaikan yang berkelanjutan, mengingat kemungkinan sinyal perubahan tren telah muncul bersamaan dengan waktu yang kebetulan dari sentuhan garis tren jangka panjang, pemulihan dari level ini bisa lebih berkelanjutan daripada yang siap untuk banyak orang. .</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Algorand TVL Mencapai $177 Juta Saat Reli Altcoin Berlanjut – Bisakah ALGO Mempertahankan Dorongan Ini?</title>
		<link>./../../../algorand-tvl-mencapai-177-juta-saat-reli-altcoin-berlanjut-bisakah-algo-mempertahankan-dorongan-ini/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:02:11 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=18</guid>

					<description><![CDATA[Algorand adalah salah satu crypto yang tumbuh paling cepat dalam hal keuntungan. Menurut CoinGecko, token tersebut telah diapresiasi sebesar 30% dalam dua minggu terakhir. Dengan reli pasar crypto yang lebih luas saat Bitcoin menembus resistensi penting $21.000, ALGO bersiap untuk &#8230; <a href="./../../../algorand-tvl-mencapai-177-juta-saat-reli-altcoin-berlanjut-bisakah-algo-mempertahankan-dorongan-ini/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Algorand adalah salah satu crypto yang tumbuh paling cepat dalam hal keuntungan. Menurut CoinGecko, token tersebut telah diapresiasi sebesar 30% dalam dua minggu terakhir. Dengan reli pasar crypto yang lebih luas saat Bitcoin menembus resistensi penting $21.000, ALGO bersiap untuk mendapatkan lebih banyak dalam beberapa hari ke depan.</p>
<p>Departemen Total Value Locked adalah tempat ekosistem mendapatkan hasil paling banyak. Menurut DeFiLlama, TVL Algorand kemarin mencapai nilai $177 juta. Peningkatan di TVL ini merupakan indikator bullish bahwa ekosistem masih memiliki momentum untuk mencapai pencapaian baru.</p>
<p>Namun, token mungkin goyah karena bears menguji support saat ini di $0,2275.Periode komitmen tata kelola G6 Algorand berakhir kemarin, 16 Januari. Menurut penjelajah blockchain Algorand, AlgoExplorer, lebih dari 4,1 miliar ALGO dipertaruhkan oleh lebih dari 31.763 gubernur.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Apa Selanjutnya Untuk Shiba Inu Karena Harga Tetap Terjebak Di Bawah $0,000011?</title>
		<link>./../../../apa-selanjutnya-untuk-shiba-inu-karena-harga-tetap-terjebak-di-bawah-0000011/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 03:48:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=9</guid>

					<description><![CDATA[Shiba Inu telah pulih secara substansial selama seminggu terakhir; itu melonjak lebih dari 20% dalam jangka waktu yang sama. Selama 24 jam terakhir, SHIB telah terapresiasi sebesar 2,9%, tetapi meskipun nilainya naik, koin tersebut tetap terjebak di bawah angka $0,000011. &#8230; <a href="./../../../apa-selanjutnya-untuk-shiba-inu-karena-harga-tetap-terjebak-di-bawah-0000011/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Shiba Inu telah pulih secara substansial selama seminggu terakhir; itu melonjak lebih dari 20% dalam jangka waktu yang sama. Selama 24 jam terakhir, SHIB telah terapresiasi sebesar 2,9%, tetapi meskipun nilainya naik, koin tersebut tetap terjebak di bawah angka $0,000011.</p>
<p>Koin menembus di atas level resisten $0,000010, yang belum pernah ditembus selama dua bulan terakhir. SHIB diperdagangkan dalam rantai paralel naik, yang menunjukkan bullish; namun, koin tersebut saat ini berada di luar garis tren naik.</p>
<p>Saat bergerak keluar dari garis tren naik, ia tidak dapat menembus level resistensi langsungnya. Prospek teknis koin masih menggambarkan bullish pada grafik untuk SHIB. Shiba Inu dinilai terlalu tinggi pada saat penulisan, dan jika koin overbought, ada kemungkinan koreksi harga.</p>
<p>Ini mungkin benar jika koin tidak menembus level $0,000011. Saat ini, SHIB diperdagangkan 87% di bawah level tertinggi sepanjang masa di tahun 2021.</p>
<p>SHIB bertukar tangan pada $0,0000106 pada saat penulisan. Altcoin bergerak di luar garis paralel naik dan mengalami resistensi di $0,000011. Resistensi overhead untuk Shiba Inu berada di $0,0000108; pergerakan di atas level tersebut dapat mendorong SHIB untuk menembus angka $0,000011.</p>
<p>Angka $0,0000112 sebelumnya bertindak sebagai resistensi yang kuat untuk koin tersebut. Jika koin gagal bergerak di atas garis resistensi, koin bisa jatuh ke $0,0000100 dan kemudian ke $0,0000097 sebelum naik lagi.</p>
<p>Ini juga bisa menghadirkan peluang korslet bagi para pedagang. Jumlah SHIB yang diperdagangkan pada sesi terakhir berwarna hijau menggambarkan momentum bullish.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
