<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Gamefi &#8211; Cryptocurrency News</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=70" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Berita Bitcoin, Ethereum, XRP, blockchain, DeFi, Web3 &#38; Informasi analisis harga</description>
	<lastBuildDate>Wed, 18 Jan 2023 04:54:28 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Mengapa Pembalikan Morning Star Bisa Membangkitkan Reli Bitcoin Monster</title>
		<link>./../../../mengapa-pembalikan-morning-star-bisa-membangkitkan-reli-bitcoin-monster/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:45:28 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=48</guid>

					<description><![CDATA[Harga Bitcoin sudah berubah pikiran setelah mengklaim kembali $20.000 per koin, tetapi jika candle bulanan saat ini ditutup pada grafik harga BTCUSD, cryptocurrency teratas akan memenuhi kondisi pola pembalikan bintang pagi. Terakhir kali sinyal terjadi di bagian bawah tren turun &#8230; <a href="./../../../mengapa-pembalikan-morning-star-bisa-membangkitkan-reli-bitcoin-monster/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Harga Bitcoin sudah berubah pikiran setelah mengklaim kembali $20.000 per koin, tetapi jika candle bulanan saat ini ditutup pada grafik harga BTCUSD, cryptocurrency teratas akan memenuhi kondisi pola pembalikan bintang pagi.</p>
<p>Terakhir kali sinyal terjadi di bagian bawah tren turun besar, Bitcoin memulai bull run selama dua tahun dalam cryptocurrency dan terus naik lebih dari 6.000% setelah bintang pagi dikonfirmasi.</p>
<p>Bitcoin Merebut Kembali $20.000: Seruan Bangun untuk Pasar Bullish<br />
Bitcoin sekali lagi berada di atas $20.000, tetapi banyak yang telah berubah sejak tahun 2020 ketika melewati level kunci untuk pertama kalinya. Cryptocurrency nomor satu berdasarkan kapitalisasi pasar telah menurun sebesar 78%, dan altcoin telah runtuh secara dramatis sebanyak 99%.</p>
<p>Tetapi pasar bersifat siklis, dan beberapa tanda mulai mengarah ke akhir fase bearish di crypto dan kemungkinan berkembangnya tren bullish baru. Analis top mulai bangun dan memperhatikan, dan sekarang menyerukan titik terendah dan siklus terendah.</p>
<p>Apa Arti Pembalikan Bintang Pagi Bagi Crypto<br />
Menurut Investopedia, &#8220;bintang pagi adalah pola visual yang terdiri dari kandil hitam tinggi&#8221;, doji hitam atau putih, &#8220;dan kandil putih tinggi ketiga&#8221;. “Lilin tengah dari bintang pagi menangkap momen keragu-raguan pasar di mana bearish mulai memberi jalan kepada bulls. Lilin ketiga mengonfirmasi pembalikan dan dapat menandai tren naik baru,” sebuah kutipan berbunyi.</p>
<p>Analis dan pedagang harus melihat ke arah indikator teknis untuk mengkonfirmasi sinyal. Sebagai contoh, Fisher Transform memotong bullish dari deviasi negatif ekstrim, dan dapat membantu memberikan konfirmasi perpanjangan kenaikan yang akan menyusul.<br />
Mencapai di atas $21.000 telah menempatkan BTCUSD di atas tingkat kehancuran pra-FTX dari dua bulan sebelumnya. Lebih penting lagi, periode tiga bulan telah menghasilkan pola pembalikan tiga kandil yang disebut bintang pagi.</p>
<p>Pola pembalikan bintang pagi adalah pola pembalikan kandil Jepang bullish, yang bila dikonfirmasi akan menghasilkan tindak lanjut selama tiga hingga lima bulan. Pergeseran substansial dari bearish ke bullish akan mengembalikan Bitcoin ke kondisi bullish sebelumnya.<br />
Secara historis, Fisher Transform yang muncul dikombinasikan dengan 20% candle bullish bulanan sudah cukup untuk mengakhiri setiap bear market di masa lalu. Perbandingan paling langsung, terjadi pada tahun 2015, ketika pola pembalikan bintang pagi lainnya membantu memicu tren kenaikan baru.</p>
<p>Dalam hal itu, BTCUSD naik 6.000% dalam 24 bulan — setelah sinyal muncul. Konfirmasi membutuhkan lilin bulan ini untuk menelan setidaknya 50% dari lilin hitam November turun. Semakin bulan ini menelan candle November, semakin kuat sinyalnya. Saat ini, seluruh lilin telah ditelan.</p>
<p>Ikuti @TonySpilotroBTC di Twitter atau bergabunglah dengan Telegram TonyTradesBTC untuk wawasan pasar harian eksklusif dan pendidikan analisis teknis. Harap diperhatikan: Konten bersifat mendidik dan tidak boleh dianggap sebagai nasihat investasi. Gambar unggulan dari iStockPhoto, Bagan dari</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Harga Bitcoin Melanjutkan Kenaikan karena Crypto Bulls Mengambil Kendali</title>
		<link>./../../../harga-bitcoin-melanjutkan-kenaikan-karena-crypto-bulls-mengambil-kendali/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:37:25 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=42</guid>

					<description><![CDATA[Harga Bitcoin naik lebih tinggi di atas $21.000. BTC naik dan mungkin mengarah ke zona resistensi $22.000 dalam waktu dekat. Bitcoin naik lebih tinggi di atas level resistensi $20.000 dan $20.500. Harga diperdagangkan di atas $20.200 dan rata-rata pergerakan sederhana &#8230; <a href="./../../../harga-bitcoin-melanjutkan-kenaikan-karena-crypto-bulls-mengambil-kendali/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Harga Bitcoin naik lebih tinggi di atas $21.000. BTC naik dan mungkin mengarah ke zona resistensi $22.000 dalam waktu dekat.</p>
<p>Bitcoin naik lebih tinggi di atas level resistensi $20.000 dan $20.500.<br />
Harga diperdagangkan di atas $20.200 dan rata-rata pergerakan sederhana 100 jam.<br />
Ada garis tren bullish utama yang terbentuk dengan support di dekat $20.500 pada grafik per jam dari pasangan BTC/USD (umpan data dari Kraken).<br />
Pasangan ini bisa naik lebih jauh di atas zona resistensi $21.500 dalam waktu dekat.<br />
Harga Bitcoin Mendapatkan Momentum Bullish<br />
Harga Bitcoin memperoleh momentum bullish yang kuat dan menetap di atas zona resistensi $20.000. BTC bahkan naik di atas level $20.500 untuk pindah ke zona positif.</p>
<p>Harga terkonsolidasi untuk beberapa waktu di atas level $20.500. Titik tinggi terbentuk di dekat $21.484 dan harga sekarang menunjukkan tanda-tanda kenaikan lebih lanjut. Sekarang diperdagangkan di atas $20.200 dan rata-rata pergerakan sederhana 100 jam. Ada juga garis tren bullish utama yang terbentuk dengan support di dekat $20.500 pada grafik per jam dari pasangan BTC/USD.<br />
Itu juga diperdagangkan di atas level retracement Fib 23,6% dari pergerakan naik dari ayunan rendah $20.248 ke tinggi $21.484. Di sisi atas, resistensi langsung berada di dekat level $21.500.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Akankah Dompet Stasiun Interchain Baru Meluncurkan Harga Spike LUNC, Ada Kemungkinan?</title>
		<link>./../../../akankah-dompet-stasiun-interchain-baru-meluncurkan-harga-spike-lunc-ada-kemungkinan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:18:30 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=30</guid>

					<description><![CDATA[Setelah runtuhnya jaringan blockchain Terra yang populer, pengembang telah mencoba untuk menghidupkannya kembali; banyak reformasi telah dilakukan untuk mempertahankan Terra Classic (LUNC dan mencegah keruntuhan lebih lanjut). Terra Classic, blockchain asli, bercabang untuk membuat Terra (LUNA). Di antara reformasi ini &#8230; <a href="./../../../akankah-dompet-stasiun-interchain-baru-meluncurkan-harga-spike-lunc-ada-kemungkinan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Setelah runtuhnya jaringan blockchain Terra yang populer, pengembang telah mencoba untuk menghidupkannya kembali; banyak reformasi telah dilakukan untuk mempertahankan Terra Classic (LUNC dan mencegah keruntuhan lebih lanjut). Terra Classic, blockchain asli, bercabang untuk membuat Terra (LUNA).</p>
<p>Di antara reformasi ini adalah integrasi baru-baru ini dengan Stasiun Interchain. Berita tersebut mendongkrak harga Terra Classic (LUNC). Menurut Jared, pengembang utama di Terraform Labs, lebih banyak integrasi dan reformasi akan segera hadir di Terra.</p>
<p>Jatuhnya Terra LUNA secara tiba-tiba mengirimkan efek kaskade ke seluruh industri crypto, menyebabkan beberapa perusahaan bangkrut. Banyak investor belum pulih dari kerugian yang ditimbulkan dari ledakan Terra.</p>
<p>Masih ada kontroversi yang belum jelas seputar keruntuhan ekosistem yang tiba-tiba. Ada yang mengatakan Terra LUNA adalah skema permadani oleh Do Kwon, pendiri Terraform Labs, untuk mencuci dan mencuri uang orang. Sementara itu, Do Kwon dan para eksekutifnya masih buron dari kejaksaan Korea Selatan.<br />
Lebih Banyak Integrasi Datang ke Jaringan <a href="https://cryptovir.com/category/news/">Terra Classic</a><br />
Dalam pengumuman Twitter, Jared mengungkapkan bahwa Terra Network akan bermitra dengan blockchain lainnya, termasuk SEI, Juno, Osmosis, Mars, Pisco, dan banyak lagi. Dia mengatakan integrasi bertujuan untuk melindungi jaringan ke arah yang benar dan memungkinkan komunikasi lintas rantai yang mulus antara Terra dan blockchain lainnya.</p>
<p>Jared juga memberi tahu komunitas Terra untuk mengharapkan peluncuran lebih banyak fitur sementara fokus utama mereka adalah meluncurkan dompet di perangkat <a href="https://prakerin.my.id/persyaratan/">seluler</a>. Stasiun saat ini mendukung banyak mainnet termasuk LUNC, LUNA, Osmosis, Juno, Kujira, Carbon, HuaHua, dan Cresent.</p>
<p>Dompet stasiun interchain Terra akan menyederhanakan proses interaksi yang rumit dengan beberapa jaringan blockchain. Dompet akan memungkinkan pengguna untuk mempertaruhkan, memilih, mengirim, menerima token, dan berinteraksi dengan aplikasi terdesentralisasi (dApps) di seluruh rantai yang didukung.</p>
<p>Harga LUNC melonjak sebesar 3% pada 10 Januari ketika Jared pertama kali berbagi berita tentang fitur interchain wallet melalui pegangan Twitter-nya. Jared menyebut pengembangan tersebut sebagai terobosan dalam integrasi rantai.</p>
<p>Langkah ini dilakukan setelah beberapa upaya oleh komunitas Terra Classic untuk menghidupkan kembali proyek Terra Classic yang tenggelam. Dengan dompet stasiun baru, pengembang <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-membuang-menghapus-malware-di-blog-or-website/">DeFi</a> kini dapat mengakses data oracle dari beberapa rantai melalui fasilitas interchain.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>DeFi Memulai Pemulihan Karena TVL Melampaui $45 Miliar</title>
		<link>./../../../defi-memulai-pemulihan-karena-tvl-melampaui-45-miliar/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:04:51 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=20</guid>

					<description><![CDATA[Keuangan Terdesentralisasi (DeFi) selalu menjadi sektor yang paling berkembang di ruang Web3. Dengan inovasi dan protokol baru yang bermunculan di industri DeFi, total nilai ekosistem yang terkunci (TVL) terus meningkat hingga bear market masuk. Siklus beruang menyebabkan banyak penurunan di &#8230; <a href="./../../../defi-memulai-pemulihan-karena-tvl-melampaui-45-miliar/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Keuangan Terdesentralisasi (DeFi) selalu menjadi sektor yang paling berkembang di ruang Web3. Dengan inovasi dan protokol baru yang bermunculan di industri DeFi, total nilai ekosistem yang terkunci (TVL) terus meningkat hingga bear market masuk.</p>
<p>Siklus beruang menyebabkan banyak penurunan di banyak sektor industri We3 termasuk DeFi. Namun, mengikuti apa yang disebut &#8216;mini bull run&#8217; yang sedang berlangsung, kami telah melihat DeFi TVL mulai pulih dari posisi terendah dan melonjak hampir 20% sejak awal tahun.</p>
<p>TVL DeFi Melonjak Hampir 20%<br />
Menurut data dari DeFiLlama, DeFi TVL telah melampaui $45 miliar — titik tertinggi dalam dua bulan terakhir. Protokol DeFi utama seperti Lido Finance dan MakerDAO memainkan peran penting dalam peningkatan DeFi TVL. Lido telah mengumpulkan keuntungan dua digit selama seminggu terakhir, menambahkan $8,4 miliar ke ekosistem DeFi sejak titik terendahnya akhir tahun lalu.</p>
<p>Meskipun kenaikan TVL tampaknya mencerminkan reli crypto karena sebagian besar token DeFi yang mendasarinya juga mengikuti tren bullish, satu hal yang perlu diperhatikan adalah DeFi TVL masih sangat jauh dari level tertinggi sepanjang masa yang terlihat pada tahun 2021.</p>
<p>Khususnya, protokol staking Liquid seperti Lido Finance adalah akselerator lonjakan ekosistem DeFi, memiliki pangsa pasar DeFi terbesar dengan dominasi 14,75% dan meninggalkan mantan raja DeFi, MakerDAO, di belakang dengan pangsa 13,25%, menurut DeFiLlama.</p>
<p>Seperti dilansir NewsBTC, alasan di balik pesatnya peningkatan momentum Lido adalah Penggabungan Ethereum, yang memicu popularitas protokol pertaruhan likuid seperti Lido Finance. Setelah penggabungan, total kepemilikan ETH di Lido meningkat 10% dari 4,43 juta ETH pada 15 September 2022, tanggal penggabungan, menjadi lebih dari 4,8 juta ETH hari ini.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Solana (SOL) Terus Bersinar Dengan Keuntungan 43% Di Minggu Terakhir</title>
		<link>./../../../solana-sol-terus-bersinar-dengan-keuntungan-43-di-minggu-terakhir/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 03:49:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=12</guid>

					<description><![CDATA[Solana menikmati awal yang positif hingga tahun 2023 setelah menghabiskan sebagian besar tahun 2022 dalam penurunan karena crypto winter. Selain itu, paparan SOL terhadap FTX menyebabkan harganya turun drastis setelah saga FTX pada November 2022. SOL juga telah menjadi penerima &#8230; <a href="./../../../solana-sol-terus-bersinar-dengan-keuntungan-43-di-minggu-terakhir/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Solana menikmati awal yang positif hingga tahun 2023 setelah menghabiskan sebagian besar tahun 2022 dalam penurunan karena crypto winter. Selain itu, paparan SOL terhadap FTX menyebabkan harganya turun drastis setelah saga FTX pada November 2022.</p>
<p>SOL juga telah menjadi penerima keuntungan dari kemajuan pasar crypto karena terus naik kembali ke puncak. Meskipun masih jauh dari nilai all-time high (ATH), namun telah menunjukkan tanda-tanda positif di tahun 2023.</p>
<p>Solana telah meluncurkan serangkaian proyek inovatif yang telah meningkatkan minat komunitas crypto. SolanaMobile mengumumkan di Twitter rencananya untuk mengungkap tumpukan Solana Mobile dan ponsel Saga. Perangkat seluler ini bermaksud untuk memberi pengguna akses mudah ke blockchain. Mereka meyakinkan pengguna mereka tentang ketersediaannya untuk awal 2023.</p>
<p>Selain itu, Solana menawarkan penggunanya protokol pembayaran mulus yang diluncurkan pada Februari 2022. Merek seperti @FastAF dan @ASICSamerica, gunakan inovasi ini. Saluran pembayaran memungkinkan pedagang untuk berinteraksi di blockchain yang aman dan memproses pembayaran secara efisien.</p>
<p>Selain itu, jaringan Solana telah menjadi hub pengembang karena 2053 pengembang aktif bekerja di blockchain pada Desember 2022. Pengembang ini memanfaatkan mekanisme bukti sejarah jaringan yang unik untuk mengembangkan aplikasi inovatif di jaringan.</p>
<p>Jaringan bangga menjadi netral karbon karena tidak bergantung pada metode intensif energi seperti pembuktian kerja. Ini berarti bahwa proyek sejalan dengan tujuan lingkungan. Jaringan SOL juga berkembang dengan kemajuan Web3 bekerja sama dengan Brave. Solana diintegrasikan ke dalam browser Brave, memudahkan lebih banyak orang untuk berpartisipasi dalam tren Web3.</p>
<p>Faktor-faktor tersebut, dan faktor ekonomi makro lainnya seperti penurunan inflasi, telah membantu perbaikan harga yang tercatat dalam SOL. Investor akan berharap reli berlanjut tanpa ada kemunduran dari faktor eksternal.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
