<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Mining &#8211; Cryptocurrency News</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=82" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Berita Bitcoin, Ethereum, XRP, blockchain, DeFi, Web3 &#38; Informasi analisis harga</description>
	<lastBuildDate>Wed, 18 Jan 2023 04:29:04 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Yang Penting Dalam Crypto Minggu Ini: Akankah Bitcoin Terus Memompa?</title>
		<link>./../../../yang-penting-dalam-crypto-minggu-ini-akankah-bitcoin-terus-memompa/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:28:37 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[Mining]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=36</guid>

					<description><![CDATA[Meskipun pertemuan FOMC berikutnya dari Federal Reserve AS masih lebih dari dua minggu lagi, ada peristiwa makroekonomi yang signifikan serta peristiwa intrinsik crypto dan Bitcoin minggu ini yang harus diperhatikan oleh investor. Seperti pada minggu dan bulan sebelumnya, sangat mungkin &#8230; <a href="./../../../yang-penting-dalam-crypto-minggu-ini-akankah-bitcoin-terus-memompa/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Meskipun pertemuan FOMC berikutnya dari Federal Reserve AS masih lebih dari dua minggu lagi, ada peristiwa makroekonomi yang signifikan serta peristiwa intrinsik crypto dan Bitcoin minggu ini yang harus diperhatikan oleh investor. Seperti pada minggu dan bulan sebelumnya, sangat mungkin lingkungan makro akan mengarahkan sentimen di pasar crypto.</p>
<p>Setelah CPI Desember 2022 dirilis Kamis lalu sebesar 6,5%, pasar crypto berubah menjadi sangat bullish. Bitcoin menguat lebih dari 18% setelah publikasi dan berhenti tepat di bawah level $21.450. Seluruh crypto akan merebut kembali kapitalisasi pasar $1 triliun dolar setelah pemulihan ini.</p>
<p>Peristiwa Marco Apa yang Akan Memandu Bitcoin Minggu Ini?<br />
Minggu ini, China akan mengumumkan data ekonomi 2022, yang mungkin tidak akan berdampak sebesar itu kecuali ada kejutan besar yang memengaruhi dolar AS. Tetap saja, ada baiknya mengawasi China Senin ini ketika tingkat pertumbuhan PDB tahun-ke-tahun (YoY) diumumkan pada pukul 21:00 EST.</p>
<p>Juga, keputusan suku bunga Bank of Japan (BoJ) hanya bisa menjadi relevan jika ada kejutan seperti sebelumnya. Pada hari Selasa pukul 22:00 EST, BoJ akan mengumumkan keputusan suku bunganya.</p>
<p>Harapan di sini adalah bahwa hal itu akan membuat suku bunga tidak berubah. Ketika bank sentral Jepang secara mengejutkan memutuskan untuk menaikkan suku bunga acuan dari 0,25% menjadi 0,5% pada 20 Desember, BTC mengalami lilin harian berwarna hijau. Bacaan Terkait: Bitcoin Hash Ribbons Memicu Sinyal Beli, Apakah Kapitulasi Penambang Selesai?<br />
Di A.S., Indeks Harga Produsen (PPI) kemungkinan akan menjadi poin data terpenting minggu ini. Meskipun PPI tidak memiliki banyak dampak pada pasar keuangan secara keseluruhan dan khususnya Bitcoin akhir-akhir ini, PPI dapat menegaskan kembali sentimen bullish pada kenaikan inflasi atau memberikan peredam.</p>
<p>Data PPI untuk Desember 2022 akan dirilis pada hari Rabu, 18 Januari pukul 8:30 EST.</p>
<p>Perhatikan DXY<br />
Mungkin indikator terpenting saat ini apakah Bitcoin dan crypto akan terus menguat adalah Indeks Dolar AS (DXY). Korelasi terbalik antara Bitcoin dan DXY sangat tinggi dalam beberapa minggu terakhir.<br />
Jika DXY mengalami pantulan keluar dari zona support, kemungkinan BTC akan mengalami retracement – yang akan sehat mengingat keadaan oversold saat ini dengan RSI 89 pada grafik harian.</p>
<p>Jika DXY jatuh di bawah 101, pintu akan terbuka lebar untuk reli Bitcoin yang berkelanjutan. Dalam hal ini, situasi ekonomi makro mungkin tetap menjadi faktor penentu harga BTC, asalkan tidak ada berita bencana insting crypto.</p>
<p>Pertama dan terpenting, Digital Currency Group (DCG), Grayscale, dan Gemini tetap menjadi sorotan dengan konflik mereka yang belum terselesaikan atas dana klien Gemini Earn di Genesis Trading, yang dapat menggagalkan reli bahkan jika DXY terus turun.</p>
<p>Pada saat pers, harga BTC mencapai $20.861.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Lonjakan Harga Bitcoin Dapat Mendorong Reli Ke Jumlah Ini, Analis Teratas Memprediksi</title>
		<link>./../../../lonjakan-harga-bitcoin-dapat-mendorong-reli-ke-jumlah-ini-analis-teratas-memprediksi/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:13:50 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Mining]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=26</guid>

					<description><![CDATA[Lonjakan harga Bitcoin baru-baru ini telah menghidupkan kembali harapan pada aset crypto. Sampai saat ini, analis crypto dengan nama samaran Cheds menyatakan bahwa reli besar-besaran mungkin tidak akan lama lagi terjadi untuk BTC. Pasar crypto berjuang dengan kenaikan tingkat inflasi &#8230; <a href="./../../../lonjakan-harga-bitcoin-dapat-mendorong-reli-ke-jumlah-ini-analis-teratas-memprediksi/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Lonjakan harga Bitcoin baru-baru ini telah menghidupkan kembali harapan pada aset crypto. Sampai saat ini, analis crypto dengan nama samaran Cheds menyatakan bahwa reli besar-besaran mungkin tidak akan lama lagi terjadi untuk BTC.</p>
<p>Pasar crypto berjuang dengan kenaikan tingkat inflasi dan faktor negatif lainnya pada tahun 2022. Namun, pada tahun 2023, BTC telah mendapatkan momentum harga yang positif, dengan beberapa investor percaya bahwa hari-hari terburuk telah berakhir. Prediksi Ched adalah bullish pada kinerja BTC di masa depan. Cheds di Twitter memberikan perkiraan harga BTC berdasarkan analisis teknisnya. Dia menyatakan bahwa Bitcoin mungkin melihat pembalikan bullish. Dalam kata-katanya, di atas $18.200 membuka kemungkinan kompleks kepala dan bahu terbalik, banyak bahu dan kepala dengan dasar leher di $25.500.</p>
<p>Perkiraan optimisnya membuat Bitcoin melonjak hingga level $37.000, yang akan menjadi peningkatan 76% dari nilainya saat ini. Dia menyarankan bahwa Fear of Missing Out (FOMO) akan mendorong lebih banyak trader untuk mengejar reli BTC.</p>
<p>Bitcoin juga ditutup di atas rata-rata pergerakan 200 hari. Ched memberi label langkah ini sebagai tanda kekuatan BTC. Dia percaya altcoin juga akan menyala setelah Bitcoin dan Ethereum melambat untuk mengkonsolidasikan posisi mereka.</p>
<p>Tim Draper, bull BTC, lebih optimis tentang pergerakan harga Bitcoin. Analisisnya memperkirakan bahwa Bitcoin akan bernilai $250.000 pada akhir tahun 2023.</p>
<p>Meskipun angkanya tampak keterlaluan, dia menyatakan bahwa Bitcoin akan menikmati peningkatan adopsi dalam belanja ritel. Draper menekankan bahwa hanya satu dari tujuh dompet BTC milik seorang wanita. Dia mengharapkan lebih banyak wanita untuk mengadopsi dompet BTC.</p>
<p>Bank Standard Chartered memiliki pandangan yang lebih pesimistis. Dalam perkiraan mereka, Bitcoin mungkin turun menjadi sekitar $5.000. Mereka juga menyatakan bahwa semakin banyak pertukaran yang menghadapi masalah keuangan dan kebangkrutan, harga akan turun. Menurut perkiraan mereka, masalah keuangan ini akan mengikis kepercayaan investor terhadap aset digital.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Penambang Bitcoin Menunjukkan Tanda Dumping, Buruk Untuk Reli?</title>
		<link>./../../../penambang-bitcoin-menunjukkan-tanda-dumping-buruk-untuk-reli/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 03:54:55 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[Mining]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=14</guid>

					<description><![CDATA[Seperti yang ditunjukkan oleh seorang analis di posting CryptoQuant, penambang mungkin memberikan tekanan jual di pasar saat ini. Indikator yang relevan di sini adalah “Indeks Posisi Penambang” (MPI), yang mengukur rasio antara arus keluar penambang dan rata-rata pergerakan 365 hari &#8230; <a href="./../../../penambang-bitcoin-menunjukkan-tanda-dumping-buruk-untuk-reli/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Seperti yang ditunjukkan oleh seorang analis di posting CryptoQuant, penambang mungkin memberikan tekanan jual di pasar saat ini. Indikator yang relevan di sini adalah “Indeks Posisi Penambang” (MPI), yang mengukur rasio antara arus keluar penambang dan rata-rata pergerakan 365 hari yang sama.</p>
<p>“Aliran keluar penambang” mengacu pada jumlah total Bitcoin yang ditransfer oleh semua validator rantai ini dari dompet mereka saat ini. Biasanya, penambang menarik koin dari cadangannya dengan tujuan utama untuk menjualnya. Dengan demikian, nilai aliran keluar yang tinggi dapat menunjukkan bahwa kelompok ini sedang melakukan dumping dalam jumlah besar saat ini.</p>
<p>Karena MPI membandingkan arus keluar ini dengan rata-rata tahunannya, nilai metrik dapat memberi tahu kita bagaimana penjualan penambang saat ini dibandingkan dengan rata-rata selama 365 hari terakhir.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
