<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>News &#8211; Cryptocurrency News</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=61" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Berita Bitcoin, Ethereum, XRP, blockchain, DeFi, Web3 &#38; Informasi analisis harga</description>
	<lastBuildDate>Wed, 18 Jan 2023 05:23:10 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Sinyal “Parabola” Yang Memicu Bitcoin Bull Run Muncul Kembali</title>
		<link>./../../../sinyal-parabola-yang-memicu-bitcoin-bull-run-muncul-kembali/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 05:23:10 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=62</guid>

					<description><![CDATA[Harga Bitcoin bergerak 5% hari ini, menembus di atas $19.000 untuk sementara. Saat ini merupakan pendakian harian terbesar tahun 2023 dan sejak FTX runtuh. Lebih penting lagi, reli tajam menandai level yang memicu kemungkinan perubahan tren menurut Parabolic SAR mingguan. &#8230; <a href="./../../../sinyal-parabola-yang-memicu-bitcoin-bull-run-muncul-kembali/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Harga Bitcoin bergerak 5% hari ini, menembus di atas $19.000 untuk sementara. Saat ini merupakan pendakian harian terbesar tahun 2023 dan sejak FTX runtuh.</p>
<p>Lebih penting lagi, reli tajam menandai level yang memicu kemungkinan perubahan tren menurut Parabolic SAR mingguan. Di masa lalu, indikator teknis sesuai dengan namanya. Apa artinya kali ini?</p>
<p>Bitcoin Membuat Langkah Terbesar 2023<br />
Awal tahun 2023 positif untuk altcoin. Namun hingga hari ini, Bitcoin lebih ringan jika dibandingkan.</p>
<p>Menyusul rilis data CPI hari ini sebesar 6,5% dan putaran kemenangan Biden pada inflasi, harga Bitcoin melonjak sebesar $1.000, mengambil cryptocurrency teratas di atas $19.000 secara singkat.</p>
<p>Lebih penting dari apa yang terjadi hari ini, adalah apa yang terjadi pada jangka waktu mingguan. Mingguan BTCUSDT (Binance) menandai Parabolic SAR untuk pertama kalinya sejak Mei 2022. Runtuhnya LUNA menarik Bitcoin dan mata uang kripto lainnya turun, memulai fase kedua yang lebih agresif dari tren turun baru-baru ini.</p>
<p>Sinyal Parabolic SAR yang sama juga dipicu sebelum reli crypto 2019, dan bull run 2020 hingga 2021 (gambar di bawah). Kedua aksi unjuk rasa juga berkembang dari garis tren yang sama persis sebelumnya.<br />
BTCUSDT Mingguan Memicu Sinyal Beli Parabolic SAR<br />
Parabolic SAR adalah indikator teknis yang dirancang oleh J. Wells Wilder, Jr. dan digunakan untuk mendeteksi perubahan arah tren. Alat ini terdiri dari hamparan visual titik-titik SAR yang melayang di atas atau di bawah aksi harga, menentukan arah tren.</p>
<p>Ketika titik-titik SAR diberi tag, ini menunjukkan bahwa tren mungkin &#8220;berhenti dan berbalik arah&#8221; &#8211; persis seperti yang dimaksud dengan SAR. Oleh karena itu, ini sangat efektif dalam pengaturan waktu keseluruhan dan keluar. Karena titik SAR bergerak lebih tinggi atau lebih rendah di sepanjang tren, titik tersebut dapat digunakan dengan andal untuk menetapkan stop loss trailing.</p>
<p>Pada kerangka waktu mingguan, BTCUSDT (Binance) menyentuh Parabolic SAR, yang pada dasarnya memberi tahu pedagang short untuk keluar dari posisi. Jika bears telah menggunakan PSAR untuk trailing stop loss, mereka sekarang telah dihentikan — dengan sengaja — untuk mendapatkan keuntungan.</p>
<p>Meskipun sinyal tersebut bukan jaminan kenaikan yang berkelanjutan, mengingat kemungkinan sinyal perubahan tren telah muncul bersamaan dengan waktu yang kebetulan dari sentuhan garis tren jangka panjang, pemulihan dari level ini bisa lebih berkelanjutan daripada yang siap untuk banyak orang. .</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Harga Bitcoin Menghadapi Tantangan Utama dan Berisiko Koreksi Kelemahan</title>
		<link>./../../../harga-bitcoin-menghadapi-tantangan-utama-dan-berisiko-koreksi-kelemahan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 05:16:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=50</guid>

					<description><![CDATA[Harga Bitcoin menghadapi rintangan besar di dekat zona $21.500. BTC dapat terkoreksi lebih rendah jika ada pergerakan yang jelas di bawah zona dukungan $20.500. Bitcoin tampaknya menghadapi tantangan besar di dekat level $21.450 dan $21.500. Harga diperdagangkan di atas $20.600 &#8230; <a href="./../../../harga-bitcoin-menghadapi-tantangan-utama-dan-berisiko-koreksi-kelemahan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Harga Bitcoin menghadapi rintangan besar di dekat zona $21.500. BTC dapat terkoreksi lebih rendah jika ada pergerakan yang jelas di bawah zona dukungan $20.500.</p>
<p>Bitcoin tampaknya menghadapi tantangan besar di dekat level $21.450 dan $21.500.<br />
Harga diperdagangkan di atas $20.600 dan rata-rata pergerakan sederhana 100 jam.<br />
Ada penembusan di bawah garis tren bullish utama dengan support di dekat $21.100 pada grafik per jam dari pasangan BTC/USD (umpan data dari Kraken).<br />
Pasangan ini dapat memulai koreksi penurunan di bawah level dukungan $20.800 dan $20.500.<br />
Harga Bitcoin Terus Berjuang<br />
Harga Bitcoin mencoba menembus sisi atas di atas zona resistensi $21.500. Namun, BTC gagal mendapatkan kecepatan di atas zona $21.500. Titik tinggi terbentuk di dekat $21.679 dan harga sekarang perlahan bergerak turun.</p>
<p>Ada penembusan di bawah level $21.250. Harga turun di bawah level retracement Fib 23,6% dari kenaikan baru-baru ini dari ayunan rendah $20.620 ke tinggi $21.679. Ada penembusan di bawah garis tren bullish utama dengan support di dekat $21.100 pada grafik per jam dari pasangan BTC/USD.</p>
<p>Harga Bitcoin sekarang diperdagangkan di atas $20.600 dan rata-rata pergerakan sederhana 100 jam. Jika ada upaya penembusan naik lainnya, resistensi langsung berada di dekat level $21.450. Resistensi utama berikutnya berada di dekat zona $21.500, di atasnya harga mungkin mendapatkan momentum bullish.<br />
Dalam kasus yang disebutkan, harga mungkin naik menuju level $21.800. Keuntungan lebih banyak mungkin mengirim harga btc menuju level $22.000.</p>
<p>Koreksi Kelemahan di BTC?<br />
Jika harga bitcoin gagal melewati resistensi $21.500, harga bisa terus bergerak turun. Dukungan langsung pada sisi bawah berada di dekat zona $21.100.</p>
<p>Support utama berikutnya berada di dekat zona $20.900 dan SMA 100 jam. Itu mendekati level retracement Fib 61,8% dari kenaikan baru-baru ini dari ayunan rendah $20.620 ke tinggi $21.679. Titik support utama sekarang terbentuk di dekat level $20.500, di bawahnya harga dapat melaju lebih rendah menuju $20.000. Kerugian lagi mungkin akan membuat harganya menjadi $19.500.</p>
<p>Indikator teknis:</p>
<p>MACD Per Jam – MACD sekarang kehilangan kecepatan di zona bullish.</p>
<p>RSI Per Jam (Indeks Kekuatan Relatif) – RSI untuk BTC/USD sekarang mendekati level 50.</p>
<p>Level Dukungan Utama – $20.900, diikuti oleh $20.500.</p>
<p>Level Perlawanan Utama – $21.450, $21.500 dan $22.000.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Harga Bitcoin Berkonsolidasi Di Bawah Resistensi dan Berisiko Kemunduran Kecil</title>
		<link>./../../../harga-bitcoin-berkonsolidasi-di-bawah-resistensi-dan-berisiko-kemunduran-kecil/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:42:18 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=46</guid>

					<description><![CDATA[Harga Bitcoin menghadapi resistensi di dekat zona $21.500. BTC dapat terkoreksi lebih rendah jika ada pergerakan yang jelas di bawah zona dukungan $20.880. Bitcoin tampaknya menghadapi resistensi yang kuat di dekat level $21.450 dan $21.500. Harga diperdagangkan di atas $20.500 &#8230; <a href="./../../../harga-bitcoin-berkonsolidasi-di-bawah-resistensi-dan-berisiko-kemunduran-kecil/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Harga Bitcoin menghadapi resistensi di dekat zona $21.500. BTC dapat terkoreksi lebih rendah jika ada pergerakan yang jelas di bawah zona dukungan $20.880.</p>
<p>Bitcoin tampaknya menghadapi resistensi yang kuat di dekat level $21.450 dan $21.500.<br />
Harga diperdagangkan di atas $20.500 dan rata-rata pergerakan sederhana 100 jam.<br />
Ada garis tren bullish utama yang terbentuk dengan support di dekat $20.920 pada grafik per jam dari pasangan BTC/USD (umpan data dari Kraken).<br />
Pasangan ini bisa memulai koreksi sisi bawah di bawah level dukungan $20.880 dan $20.750.<br />
Harga Bitcoin Menghadapi Perlawanan<br />
Harga Bitcoin memulai kenaikan kuat di atas zona resistensi $20.000. BTC mampu naik di atas level $20.500 dan $21.000 untuk memulai tren naik besar.</p>
<p>Terakhir, harga menguji zona resistensi $21.500. Level tertinggi terbentuk di dekat $21.485 dan harga sekarang mengkonsolidasikan kenaikan. Ada penurunan kecil di bawah level $21.200. Harga turun di bawah level retracement Fib 23,6% dari gelombang naik dari ayunan rendah $20.249 ke tinggi $21.489.</p>
<p>Harga Bitcoin sekarang diperdagangkan di atas $20.500 dan rata-rata pergerakan sederhana 100 jam. Ada juga garis tren bullish utama yang terbentuk dengan support di dekat $20.920 pada grafik per jam dari pasangan BTC/USD.<br />
Di sisi atas, resistensi langsung berada di dekat level $21.250. Resistensi besar berikutnya berada di dekat zona $21.500, di atasnya harga mungkin memulai kenaikan stabil lainnya. Dalam kasus yang disebutkan, harga mungkin naik menuju level $22.000. Keuntungan lebih banyak mungkin mengirim harga btc menuju level $22.500.</p>
<p>Koreksi Kelemahan di BTC?<br />
Jika harga bitcoin gagal melewati resistensi $21.500, harga bisa perlahan turun. Dukungan langsung pada sisi bawah berada di dekat zona $21.000 dan garis tren.</p>
<p>Titik support utama berikutnya berada di dekat level $20.720. Itu mendekati level retracement Fib 61,8% dari gelombang naik dari ayunan rendah $20.249 ke tinggi $21.489. Titik support utama sekarang terbentuk di dekat level $20.500, di bawahnya harga mungkin akan menguji ulang $20.000. Kerugian lagi mungkin akan membuat harganya menjadi $19.000.</p>
<p>Indikator teknis:</p>
<p>MACD Per Jam – MACD sekarang kehilangan kecepatan di zona bullish.</p>
<p>RSI Per Jam (Indeks Kekuatan Relatif) – RSI untuk BTC/USD sekarang di atas level 50.</p>
<p>Level Dukungan Utama – $20.720, diikuti oleh $20.500.</p>
<p>Level Perlawanan Utama – $21.250, $21.500 dan $22.000.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Harga Bitcoin Melonjak Menjadi $19K, Mengapa BTC Bisa Turun Lebih Rendah Dalam Jangka Pendek</title>
		<link>./../../../harga-bitcoin-melonjak-menjadi-19k-mengapa-btc-bisa-turun-lebih-rendah-dalam-jangka-pendek/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:39:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=44</guid>

					<description><![CDATA[Harga Bitcoin naik lebih tinggi di atas $18.500. BTC menguji zona resistensi $19.000 dan saat ini sedang mengkonsolidasikan keuntungan. Bitcoin naik lebih tinggi di atas level resistensi $18.000 dan $18.500. Harga diperdagangkan di atas $18.200 dan rata-rata pergerakan sederhana 100 &#8230; <a href="./../../../harga-bitcoin-melonjak-menjadi-19k-mengapa-btc-bisa-turun-lebih-rendah-dalam-jangka-pendek/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Harga Bitcoin naik lebih tinggi di atas $18.500. BTC menguji zona resistensi $19.000 dan saat ini sedang mengkonsolidasikan keuntungan.</p>
<p>Bitcoin naik lebih tinggi di atas level resistensi $18.000 dan $18.500.<br />
Harga diperdagangkan di atas $18.200 dan rata-rata pergerakan sederhana 100 jam.<br />
Ada garis tren bullish penghubung yang terbentuk dengan support di dekat $18.600 pada grafik per jam dari pasangan BTC/USD (umpan data dari Kraken).<br />
Pasangan ini dapat mengoreksi lebih rendah menuju level dukungan $18.500 dan $18.350.<br />
Harga Bitcoin Menguji $19K<br />
Harga Bitcoin tetap ditawar dengan baik di atas zona $18.000. BTC membentuk penembusan bullish lainnya dan mampu melonjak di atas zona resistensi $18.500, tidak seperti <a href="https://cryptovir.com/category/education/">ethereum</a>.</p>
<p>Harga melewati zona resistensi $18.800 dan bahkan melonjak di atas level $19.000. Level tertinggi terbentuk di dekat $19.098 dan harga sekarang mengkonsolidasikan kenaikan. Ada penurunan kecil di bawah level $18.900. Harga turun di bawah level retracement Fib 23,6% dari pergerakan naik dari ayunan rendah $17.927 ke tinggi $19.098.</p>
<p>Harga Bitcoin diperdagangkan di atas $18.200 dan rata-rata pergerakan sederhana 100 jam. Ada juga garis tren bullish penghubung yang terbentuk dengan support di dekat $18.600 pada grafik per jam dari pasangan BTC/USD.<br />
Di sisi atas, resistensi langsung berada di dekat level $19.000. Resistensi besar berikutnya berada di dekat zona $19.200, di atasnya harga mungkin memulai kenaikan stabil lainnya. Dalam kasus yang disebutkan, harga mungkin naik menuju level $19.500. Keuntungan lebih banyak mungkin mengirim harga btc menuju level $20.000.</p>
<p>Koreksi Kelemahan di BTC?<br />
Jika harga bitcoin gagal melewati <a href="https://prakerin.my.id/gallery/">resistensi</a> $19.000, itu bisa memulai koreksi penurunan. Dukungan langsung pada sisi bawah berada di dekat level $18.650.</p>
<p>Titik support utama berikutnya berada di dekat level $18.500 dan garis tren. Itu mendekati level retracement Fib 50% dari pergerakan naik dari ayunan rendah $17.927 ke tinggi $19.098. Titik support utama sekarang terbentuk di dekat level $17.800, di bawahnya harga mungkin akan menguji ulang $17.000.</p>
<p>Indikator <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-memperbaiki-repair-blog-or-website-error/">teknis</a>:</p>
<p>MACD Per Jam – MACD sekarang kehilangan kecepatan di zona bullish.</p>
<p>RSI Per Jam (Indeks Kekuatan Relatif) – RSI untuk BTC/USD sekarang di atas level 50.</p>
<p>Level Dukungan Utama – $18.650, diikuti oleh $18.500.</p>
<p>Level Perlawanan Utama – $19.000, $19.200 dan $20.000.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Harga Bitcoin Melanjutkan Kenaikan karena Crypto Bulls Mengambil Kendali</title>
		<link>./../../../harga-bitcoin-melanjutkan-kenaikan-karena-crypto-bulls-mengambil-kendali/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:37:25 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=42</guid>

					<description><![CDATA[Harga Bitcoin naik lebih tinggi di atas $21.000. BTC naik dan mungkin mengarah ke zona resistensi $22.000 dalam waktu dekat. Bitcoin naik lebih tinggi di atas level resistensi $20.000 dan $20.500. Harga diperdagangkan di atas $20.200 dan rata-rata pergerakan sederhana &#8230; <a href="./../../../harga-bitcoin-melanjutkan-kenaikan-karena-crypto-bulls-mengambil-kendali/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Harga Bitcoin naik lebih tinggi di atas $21.000. BTC naik dan mungkin mengarah ke zona resistensi $22.000 dalam waktu dekat.</p>
<p>Bitcoin naik lebih tinggi di atas level resistensi $20.000 dan $20.500.<br />
Harga diperdagangkan di atas $20.200 dan rata-rata pergerakan sederhana 100 jam.<br />
Ada garis tren bullish utama yang terbentuk dengan support di dekat $20.500 pada grafik per jam dari pasangan BTC/USD (umpan data dari Kraken).<br />
Pasangan ini bisa naik lebih jauh di atas zona resistensi $21.500 dalam waktu dekat.<br />
Harga Bitcoin Mendapatkan Momentum Bullish<br />
Harga Bitcoin memperoleh momentum bullish yang kuat dan menetap di atas zona resistensi $20.000. BTC bahkan naik di atas level $20.500 untuk pindah ke zona positif.</p>
<p>Harga terkonsolidasi untuk beberapa waktu di atas level $20.500. Titik tinggi terbentuk di dekat $21.484 dan harga sekarang menunjukkan tanda-tanda kenaikan lebih lanjut. Sekarang diperdagangkan di atas $20.200 dan rata-rata pergerakan sederhana 100 jam. Ada juga garis tren bullish utama yang terbentuk dengan support di dekat $20.500 pada grafik per jam dari pasangan BTC/USD.<br />
Itu juga diperdagangkan di atas level retracement Fib 23,6% dari pergerakan naik dari ayunan rendah $20.248 ke tinggi $21.484. Di sisi atas, resistensi langsung berada di dekat level $21.500.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bitcoin aSOPR Kembali Menguji Level Bull-Bear Junction, Akankah Perlawanan Terobos Kali Ini?</title>
		<link>./../../../bitcoin-asopr-kembali-menguji-level-bull-bear-junction-akankah-perlawanan-terobos-kali-ini/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:34:12 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=40</guid>

					<description><![CDATA[Data menunjukkan Bitcoin Adjusted Spent Output Profit Ratio (aSOPR) sedang menguji ulang persimpangan bull-bear historis. Akankah istirahat ditemukan kali ini? Bitcoin aSOPR Saat Ini Melakukan Sisa Tingkat 1.0 Lainnya Sesuai laporan mingguan terbaru dari Glassnode, pengujian ulang yang sukses di &#8230; <a href="./../../../bitcoin-asopr-kembali-menguji-level-bull-bear-junction-akankah-perlawanan-terobos-kali-ini/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Data menunjukkan Bitcoin Adjusted Spent Output Profit Ratio (aSOPR) sedang menguji ulang persimpangan bull-bear historis. Akankah istirahat ditemukan kali ini?</p>
<p>Bitcoin aSOPR Saat Ini Melakukan Sisa Tingkat 1.0 Lainnya<br />
Sesuai laporan mingguan terbaru dari Glassnode, pengujian ulang yang sukses di sini dapat menunjukkan perubahan rezim yang berarti di pasar BTC. &#8220;Spent Output Profit Ratio&#8221; (SOPR) adalah indikator yang memberi tahu kita apakah investor Bitcoin menjual koin mereka dengan untung atau rugi saat ini.</p>
<p>Ketika nilai metrik ini lebih besar dari 1, itu berarti pemegang rata-rata di pasar memindahkan koin dengan beberapa keuntungan saat ini. Di sisi lain, nilai di bawah ambang menyiratkan pasar secara keseluruhan menyadari beberapa kerugian saat ini. SOPR yang persis sama dengan 1 secara alami menunjukkan bahwa investor baru saja mencapai titik impas pada penjualan mereka saat ini.</p>
<p>Versi modifikasi dari indikator ini adalah “SOPR yang Disesuaikan” (aSOPR), yang menyaring semua penjualan koin yang dilakukan hanya dalam waktu satu jam setelah koin tersebut pertama kali diperoleh. Keuntungan utama dari modifikasi ini adalah menghilangkan kebisingan dari data yang tidak akan berdampak nyata pada pasar.</p>
<p>Sekarang, berikut adalah bagan yang menunjukkan tren rata-rata bergerak eksponensial (EMA) 7 hari Bitcoin aSOPR selama beberapa tahun terakhir:<br />
Seperti yang ditunjukkan pada grafik di atas, EMA Bitcoin aSOPR 7 hari baru-baru ini telah meningkat tajam dan telah mencapai level 1 untuk pertama kalinya sejak sebelum crash FTX. Level ini secara historis signifikan untuk BTC, karena crypto sering menghadapi resistensi selama periode bear market.</p>
<p>Alasan di balik ini adalah fakta bahwa aSOPR sama dengan 1 garis mewakili titik impas. Setiap kali metrik meningkat ke angka ini, itu berarti cukup banyak pemegang kembali dalam keadaan netral sehingga mereka dapat menutup investasi mereka.</p>
<p>Secara psikologis, investor melihat ini sebagai mendapatkan kembali uang mereka yang sebelumnya hilang dan karenanya dumping skala besar terjadi di sini, sehingga memberikan impedansi pada harga crypto.</p>
<p>Penembusan yang sukses di atas level ini akan menunjukkan, bagaimanapun, bahwa ada cukup permintaan di pasar Bitcoin saat ini sehingga pemegangnya dapat merealisasikan keuntungan mereka dan pembeli hadir untuk menyerap penjualan ini. Karena itu, terobosan seperti itu biasanya mengarah pada transisi dari bear market ke bull market.</p>
<p>Ketika pasar bullish bertahan, efek level aSOPR 1 berbalik, dan garis malah mulai memberikan dukungan pada harga BTC.</p>
<p>Harga BTC<br />
Pada saat penulisan, Bitcoin diperdagangkan sekitar $21.200, naik 23% dalam seminggu terakhir.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Analis Crypto Populer Menjadi Bullish Di BTC Dan AVAX, Inilah Yang Dia Katakan</title>
		<link>./../../../analis-crypto-populer-menjadi-bullish-di-btc-dan-avax-inilah-yang-dia-katakan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:26:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=34</guid>

					<description><![CDATA[Karena Bitcoin (BTC) dan ketidakpastian pasar kripto, memprediksi pola tren berikut untuk aset kripto biasanya sulit dilakukan. Namun, analis selalu merilis prediksi untuk sebagian besar aset crypto. Sementara beberapa proyeksi ternyata akurat, beberapa masih gagal terjadi seperti yang diperkirakan. Seorang &#8230; <a href="./../../../analis-crypto-populer-menjadi-bullish-di-btc-dan-avax-inilah-yang-dia-katakan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Karena Bitcoin (BTC) dan ketidakpastian pasar kripto, memprediksi pola tren berikut untuk aset kripto biasanya sulit dilakukan. Namun, analis selalu merilis prediksi untuk sebagian besar aset crypto. Sementara beberapa proyeksi ternyata akurat, beberapa masih gagal terjadi seperti yang diperkirakan.</p>
<p>Seorang analis menjadi populer karena merilis prediksi akurat untuk dasar Bitcoin tahun 2018 enam bulan sebelum periode tersebut. Namun, analis dan pedagang dengan nama samaran, Kontraktor Cerdas, tiba-tiba menjadi bullish dalam prediksinya baru-baru ini.</p>
<p>Analis Menghapus Sikap Bearish Pada Bitcoin (BTC)<br />
Smart Contracter turun ke Twitter untuk memberi tahu para pengikutnya tentang rencananya untuk menghilangkan bias bearishnya pada pasangan perdagangan BTC/USD. Keputusan barunya didasarkan pada harga Bitcoin baru-baru ini yang menembus kisaran yang lebih tinggi.<br />
Kontraktor Cerdas mencatat bahwa Bitcoin dapat berkinerja lebih baik daripada mata uang kripto lainnya di masa depan. Dia menjelaskan bahwa aksi harga BTC saat ini lebih mengesankan karena disposisi impulsif. Analis tersebut mengungkapkan bahwa dia ingin beralih ke posisi beli dalam perdagangannya begitu kesempatan datang melalui gangguan.</p>
<p>Selanjutnya, Kontraktor Cerdas memproyeksikan grafik untuk menjelaskan kemungkinan tren harga untuk aset crypto terkemuka. Misalnya, dia memperkirakan bahwa Bitcoin akan melonjak lebih dari $18.800. Selain itu, dia menggunakan Teori Elliot Wave untuk mendukung analisis teknisnya untuk BTC.</p>
<p>Smart Contracter melaporkan bahwa BTC akan menampilkan pola 5 gelombang untuk tren utamanya, tetapi pergerakan korektifnya akan mengikuti pola 3 gelombang. Selain itu, dia memperkirakan bahwa dominasi Bitcoin atas altcoin akan mencapai 43%.<br />
Menyusul jatuhnya pertukaran crypto FTX dan meningkatnya intensitas musim dingin crypto, harga crypto turun drastis. BTC kehilangan nilainya karena tekanan di seluruh pasar terus meningkat. Dengan meningkatnya ketakutan dan ketidakpastian, harga Bitcoin turun ke wilayah $15K pada November 2022. Namun trennya semakin bullish karena volatilitas kini meningkat.</p>
<p>Pada saat penulisan, Bitcoin diperdagangkan sekitar $19.275, menunjukkan peningkatan selama 24 jam terakhir. Kapitalisasi pasarnya mencapai $366,43 miliar, menandakan pertumbuhan 4,62% dalam beberapa hari terakhir. Juga, dominasi BTC atas altcoin adalah 40,26%.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Tingkat Pendanaan Bitcoin Mencapai Tertinggi 14 Bulan – Apa Artinya Ini Bagi Pemimpin Pasar?</title>
		<link>./../../../tingkat-pendanaan-bitcoin-mencapai-tertinggi-14-bulan-apa-artinya-ini-bagi-pemimpin-pasar/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:24:07 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=32</guid>

					<description><![CDATA[Pasar crypto telah memulai tahun 2023 dengan pergerakan bullish yang luar biasa. Selama beberapa hari terakhir, beberapa aset telah mencatat keuntungan yang signifikan dan mulai melewati musim dingin crypto. Terutama, Bitcoin, pemimpin pasar dan aset digital terbesar di dunia, telah &#8230; <a href="./../../../tingkat-pendanaan-bitcoin-mencapai-tertinggi-14-bulan-apa-artinya-ini-bagi-pemimpin-pasar/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pasar crypto telah memulai tahun 2023 dengan pergerakan bullish yang luar biasa. Selama beberapa hari terakhir, beberapa aset telah mencatat keuntungan yang signifikan dan mulai melewati musim dingin crypto.</p>
<p>Terutama, Bitcoin, pemimpin pasar dan aset digital terbesar di dunia, telah menjadi salah satu koin dengan performa terbaik tahun ini. Dalam tujuh hari terakhir, BTC naik lebih dari 17%, memungkinkan koin melampaui angka harga $20.000 untuk pertama kalinya sejak dimulainya krisis FTX.</p>
<p>Reli harga Bitcoin yang mengesankan telah menghasilkan banyak kegembiraan di antara komunitas crypto, bersama dengan peningkatan signifikan dalam sentimen positif di seluruh pasar crypto. Namun, tampaknya ada kebutuhan kewaspadaan di kalangan investor dalam beberapa hari mendatang.<br />
Bacaan Terkait: Harga Bitcoin Menyentuh $20.000 Untuk Pertama Kali Pasca Keruntuhan FTX<br />
Bitcoin Mencatat Tingkat Pendanaan Tertinggi Selama Lebih dari Setahun<br />
Menurut sebuah posting oleh Maartun, seorang analis top di platform crypto analytics Crypto Quant, tingkat pendanaan Bitcoin telah mencapai nilai tertinggi dalam 14 bulan. Kontributor Crypto Quant lebih lanjut menyatakan bahwa terjadinya tingkat pendanaan yang tinggi seperti ini biasanya mengakibatkan Bitcoin mengalami penurunan harga.</p>
<p>Tingkat pendanaan adalah pembayaran berulang yang dilakukan kepada pedagang dalam posisi panjang atau pendek, tergantung pada perbedaan antara pasar kontrak abadi dan harga spot.</p>
<p>Intinya, pembayaran ini berfungsi sebagai metode untuk menjaga harga kontrak abadi mendekati harga spot aset – dalam hal ini, Bitcoin.</p>
<p>Yang mengatakan, ketika ada tingkat pendanaan yang sangat positif di bursa crypto, itu menunjukkan bahwa pedagang bertaruh di pasar BTC/USD untuk mencapai harga yang lebih tinggi dan membayar untuk membeli BTC sangat lama.</p>
<p>Posisi perdagangan seperti ini bisa sangat berisiko, karena sedikit penurunan harga dapat menyebabkan tingkat likuidasi yang tinggi atau memaksa para pedagang ini untuk menutup posisi mereka.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Crypto.com Memutuskan Untuk Melepaskan 20% Tenaga Kerjanya Saat Ini</title>
		<link>./../../../crypto-com-memutuskan-untuk-melepaskan-20-tenaga-kerjanya-saat-ini/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:16:23 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=28</guid>

					<description><![CDATA[Industri crypto terus terhuyung-huyung di bawah gelombang PHK besar-besaran yang terjadi belakangan ini. Di antara perusahaan baru-baru ini dari sektor ini, Crypto.com telah merencanakan untuk memberhentikan 20% tenaga kerjanya. Perusahaan yang berbasis di Singapura, Crypto.com, telah mengkonfirmasi keputusannya melalui posting &#8230; <a href="./../../../crypto-com-memutuskan-untuk-melepaskan-20-tenaga-kerjanya-saat-ini/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Industri crypto terus terhuyung-huyung di bawah gelombang PHK besar-besaran yang terjadi belakangan ini. Di antara perusahaan baru-baru ini dari sektor ini, Crypto.com telah merencanakan untuk memberhentikan 20% tenaga kerjanya.</p>
<p>Perusahaan yang berbasis di Singapura, Crypto.com, telah mengkonfirmasi keputusannya melalui posting blog. Menurut Co-Founder dan CEO Kris Marszalek, platform harus melepaskan 20% dari karyawannya saat ini. Crypto.com telah menghadapi kritik yang signifikan setelah mencoba meyakinkan investor bahwa pertukaran crypto dalam kesehatan keuangan yang baik dan tidak perlu khawatir. .</p>
<p>Alasan PHK adalah angin sakal ekonomi dan situasi industri saat ini. Ini akan menjadi PHK besar kedua yang dilakukan perusahaan. Crypto.com memberhentikan hampir 260 karyawan pada tahun 2022, terhitung hampir 5% dari tenaga kerjanya.<br />
Platform pertukaran tidak secara khusus menyebutkan posisi yang diberhentikan. Keputusan untuk memecat karyawan telah dikaitkan dengan kelemahan pasar yang lebih luas dan jatuhnya FTX. Kecelakaan itu menyebabkan penyalahgunaan dana pelanggan dan akhirnya kebangkrutan, yang telah mempengaruhi industri secara signifikan.</p>
<p>Crypto.com Mengatakan Itu Terus Berkinerja Baik<br />
Kriz Marszalek awalnya menyebutkan bahwa platform pertukaran mempertahankan cadangan yang memadai untuk setiap koin yang dimiliki platform tersebut. Dua bulan setelah pernyataan itu, bursa tidak dapat menahan jatuhnya FTX tanpa mengadopsi langkah-langkah untuk memotong biaya.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Lonjakan Harga Bitcoin Dapat Mendorong Reli Ke Jumlah Ini, Analis Teratas Memprediksi</title>
		<link>./../../../lonjakan-harga-bitcoin-dapat-mendorong-reli-ke-jumlah-ini-analis-teratas-memprediksi/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:13:50 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Mining]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=26</guid>

					<description><![CDATA[Lonjakan harga Bitcoin baru-baru ini telah menghidupkan kembali harapan pada aset crypto. Sampai saat ini, analis crypto dengan nama samaran Cheds menyatakan bahwa reli besar-besaran mungkin tidak akan lama lagi terjadi untuk BTC. Pasar crypto berjuang dengan kenaikan tingkat inflasi &#8230; <a href="./../../../lonjakan-harga-bitcoin-dapat-mendorong-reli-ke-jumlah-ini-analis-teratas-memprediksi/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Lonjakan harga Bitcoin baru-baru ini telah menghidupkan kembali harapan pada aset crypto. Sampai saat ini, analis crypto dengan nama samaran Cheds menyatakan bahwa reli besar-besaran mungkin tidak akan lama lagi terjadi untuk BTC.</p>
<p>Pasar crypto berjuang dengan kenaikan tingkat inflasi dan faktor negatif lainnya pada tahun 2022. Namun, pada tahun 2023, BTC telah mendapatkan momentum harga yang positif, dengan beberapa investor percaya bahwa hari-hari terburuk telah berakhir. Prediksi Ched adalah bullish pada kinerja BTC di masa depan. Cheds di Twitter memberikan perkiraan harga BTC berdasarkan analisis teknisnya. Dia menyatakan bahwa Bitcoin mungkin melihat pembalikan bullish. Dalam kata-katanya, di atas $18.200 membuka kemungkinan kompleks kepala dan bahu terbalik, banyak bahu dan kepala dengan dasar leher di $25.500.</p>
<p>Perkiraan optimisnya membuat Bitcoin melonjak hingga level $37.000, yang akan menjadi peningkatan 76% dari nilainya saat ini. Dia menyarankan bahwa Fear of Missing Out (FOMO) akan mendorong lebih banyak trader untuk mengejar reli BTC.</p>
<p>Bitcoin juga ditutup di atas rata-rata pergerakan 200 hari. Ched memberi label langkah ini sebagai tanda kekuatan BTC. Dia percaya altcoin juga akan menyala setelah Bitcoin dan Ethereum melambat untuk mengkonsolidasikan posisi mereka.</p>
<p>Tim Draper, bull BTC, lebih optimis tentang pergerakan harga Bitcoin. Analisisnya memperkirakan bahwa Bitcoin akan bernilai $250.000 pada akhir tahun 2023.</p>
<p>Meskipun angkanya tampak keterlaluan, dia menyatakan bahwa Bitcoin akan menikmati peningkatan adopsi dalam belanja ritel. Draper menekankan bahwa hanya satu dari tujuh dompet BTC milik seorang wanita. Dia mengharapkan lebih banyak wanita untuk mengadopsi dompet BTC.</p>
<p>Bank Standard Chartered memiliki pandangan yang lebih pesimistis. Dalam perkiraan mereka, Bitcoin mungkin turun menjadi sekitar $5.000. Mereka juga menyatakan bahwa semakin banyak pertukaran yang menghadapi masalah keuangan dan kebangkrutan, harga akan turun. Menurut perkiraan mereka, masalah keuangan ini akan mengikis kepercayaan investor terhadap aset digital.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
