<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Market &#8211; Cryptocurrency News</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=74" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Berita Bitcoin, Ethereum, XRP, blockchain, DeFi, Web3 &#38; Informasi analisis harga</description>
	<lastBuildDate>Wed, 18 Jan 2023 04:53:20 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Harga Bitcoin Melonjak Menjadi $19K, Mengapa BTC Bisa Turun Lebih Rendah Dalam Jangka Pendek</title>
		<link>./../../../harga-bitcoin-melonjak-menjadi-19k-mengapa-btc-bisa-turun-lebih-rendah-dalam-jangka-pendek/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:39:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=44</guid>

					<description><![CDATA[Harga Bitcoin naik lebih tinggi di atas $18.500. BTC menguji zona resistensi $19.000 dan saat ini sedang mengkonsolidasikan keuntungan. Bitcoin naik lebih tinggi di atas level resistensi $18.000 dan $18.500. Harga diperdagangkan di atas $18.200 dan rata-rata pergerakan sederhana 100 &#8230; <a href="./../../../harga-bitcoin-melonjak-menjadi-19k-mengapa-btc-bisa-turun-lebih-rendah-dalam-jangka-pendek/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Harga Bitcoin naik lebih tinggi di atas $18.500. BTC menguji zona resistensi $19.000 dan saat ini sedang mengkonsolidasikan keuntungan.</p>
<p>Bitcoin naik lebih tinggi di atas level resistensi $18.000 dan $18.500.<br />
Harga diperdagangkan di atas $18.200 dan rata-rata pergerakan sederhana 100 jam.<br />
Ada garis tren bullish penghubung yang terbentuk dengan support di dekat $18.600 pada grafik per jam dari pasangan BTC/USD (umpan data dari Kraken).<br />
Pasangan ini dapat mengoreksi lebih rendah menuju level dukungan $18.500 dan $18.350.<br />
Harga Bitcoin Menguji $19K<br />
Harga Bitcoin tetap ditawar dengan baik di atas zona $18.000. BTC membentuk penembusan bullish lainnya dan mampu melonjak di atas zona resistensi $18.500, tidak seperti <a href="https://cryptovir.com/category/education/">ethereum</a>.</p>
<p>Harga melewati zona resistensi $18.800 dan bahkan melonjak di atas level $19.000. Level tertinggi terbentuk di dekat $19.098 dan harga sekarang mengkonsolidasikan kenaikan. Ada penurunan kecil di bawah level $18.900. Harga turun di bawah level retracement Fib 23,6% dari pergerakan naik dari ayunan rendah $17.927 ke tinggi $19.098.</p>
<p>Harga Bitcoin diperdagangkan di atas $18.200 dan rata-rata pergerakan sederhana 100 jam. Ada juga garis tren bullish penghubung yang terbentuk dengan support di dekat $18.600 pada grafik per jam dari pasangan BTC/USD.<br />
Di sisi atas, resistensi langsung berada di dekat level $19.000. Resistensi besar berikutnya berada di dekat zona $19.200, di atasnya harga mungkin memulai kenaikan stabil lainnya. Dalam kasus yang disebutkan, harga mungkin naik menuju level $19.500. Keuntungan lebih banyak mungkin mengirim harga btc menuju level $20.000.</p>
<p>Koreksi Kelemahan di BTC?<br />
Jika harga bitcoin gagal melewati <a href="https://prakerin.my.id/gallery/">resistensi</a> $19.000, itu bisa memulai koreksi penurunan. Dukungan langsung pada sisi bawah berada di dekat level $18.650.</p>
<p>Titik support utama berikutnya berada di dekat level $18.500 dan garis tren. Itu mendekati level retracement Fib 50% dari pergerakan naik dari ayunan rendah $17.927 ke tinggi $19.098. Titik support utama sekarang terbentuk di dekat level $17.800, di bawahnya harga mungkin akan menguji ulang $17.000.</p>
<p>Indikator <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-memperbaiki-repair-blog-or-website-error/">teknis</a>:</p>
<p>MACD Per Jam – MACD sekarang kehilangan kecepatan di zona bullish.</p>
<p>RSI Per Jam (Indeks Kekuatan Relatif) – RSI untuk BTC/USD sekarang di atas level 50.</p>
<p>Level Dukungan Utama – $18.650, diikuti oleh $18.500.</p>
<p>Level Perlawanan Utama – $19.000, $19.200 dan $20.000.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Yang Penting Dalam Crypto Minggu Ini: Akankah Bitcoin Terus Memompa?</title>
		<link>./../../../yang-penting-dalam-crypto-minggu-ini-akankah-bitcoin-terus-memompa/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:28:37 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[Mining]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=36</guid>

					<description><![CDATA[Meskipun pertemuan FOMC berikutnya dari Federal Reserve AS masih lebih dari dua minggu lagi, ada peristiwa makroekonomi yang signifikan serta peristiwa intrinsik crypto dan Bitcoin minggu ini yang harus diperhatikan oleh investor. Seperti pada minggu dan bulan sebelumnya, sangat mungkin &#8230; <a href="./../../../yang-penting-dalam-crypto-minggu-ini-akankah-bitcoin-terus-memompa/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Meskipun pertemuan FOMC berikutnya dari Federal Reserve AS masih lebih dari dua minggu lagi, ada peristiwa makroekonomi yang signifikan serta peristiwa intrinsik crypto dan Bitcoin minggu ini yang harus diperhatikan oleh investor. Seperti pada minggu dan bulan sebelumnya, sangat mungkin lingkungan makro akan mengarahkan sentimen di pasar crypto.</p>
<p>Setelah CPI Desember 2022 dirilis Kamis lalu sebesar 6,5%, pasar crypto berubah menjadi sangat bullish. Bitcoin menguat lebih dari 18% setelah publikasi dan berhenti tepat di bawah level $21.450. Seluruh crypto akan merebut kembali kapitalisasi pasar $1 triliun dolar setelah pemulihan ini.</p>
<p>Peristiwa Marco Apa yang Akan Memandu Bitcoin Minggu Ini?<br />
Minggu ini, China akan mengumumkan data ekonomi 2022, yang mungkin tidak akan berdampak sebesar itu kecuali ada kejutan besar yang memengaruhi dolar AS. Tetap saja, ada baiknya mengawasi China Senin ini ketika tingkat pertumbuhan PDB tahun-ke-tahun (YoY) diumumkan pada pukul 21:00 EST.</p>
<p>Juga, keputusan suku bunga Bank of Japan (BoJ) hanya bisa menjadi relevan jika ada kejutan seperti sebelumnya. Pada hari Selasa pukul 22:00 EST, BoJ akan mengumumkan keputusan suku bunganya.</p>
<p>Harapan di sini adalah bahwa hal itu akan membuat suku bunga tidak berubah. Ketika bank sentral Jepang secara mengejutkan memutuskan untuk menaikkan suku bunga acuan dari 0,25% menjadi 0,5% pada 20 Desember, BTC mengalami lilin harian berwarna hijau. Bacaan Terkait: Bitcoin Hash Ribbons Memicu Sinyal Beli, Apakah Kapitulasi Penambang Selesai?<br />
Di A.S., Indeks Harga Produsen (PPI) kemungkinan akan menjadi poin data terpenting minggu ini. Meskipun PPI tidak memiliki banyak dampak pada pasar keuangan secara keseluruhan dan khususnya Bitcoin akhir-akhir ini, PPI dapat menegaskan kembali sentimen bullish pada kenaikan inflasi atau memberikan peredam.</p>
<p>Data PPI untuk Desember 2022 akan dirilis pada hari Rabu, 18 Januari pukul 8:30 EST.</p>
<p>Perhatikan DXY<br />
Mungkin indikator terpenting saat ini apakah Bitcoin dan crypto akan terus menguat adalah Indeks Dolar AS (DXY). Korelasi terbalik antara Bitcoin dan DXY sangat tinggi dalam beberapa minggu terakhir.<br />
Jika DXY mengalami pantulan keluar dari zona support, kemungkinan BTC akan mengalami retracement – yang akan sehat mengingat keadaan oversold saat ini dengan RSI 89 pada grafik harian.</p>
<p>Jika DXY jatuh di bawah 101, pintu akan terbuka lebar untuk reli Bitcoin yang berkelanjutan. Dalam hal ini, situasi ekonomi makro mungkin tetap menjadi faktor penentu harga BTC, asalkan tidak ada berita bencana insting crypto.</p>
<p>Pertama dan terpenting, Digital Currency Group (DCG), Grayscale, dan Gemini tetap menjadi sorotan dengan konflik mereka yang belum terselesaikan atas dana klien Gemini Earn di Genesis Trading, yang dapat menggagalkan reli bahkan jika DXY terus turun.</p>
<p>Pada saat pers, harga BTC mencapai $20.861.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Analis Crypto Populer Menjadi Bullish Di BTC Dan AVAX, Inilah Yang Dia Katakan</title>
		<link>./../../../analis-crypto-populer-menjadi-bullish-di-btc-dan-avax-inilah-yang-dia-katakan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:26:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=34</guid>

					<description><![CDATA[Karena Bitcoin (BTC) dan ketidakpastian pasar kripto, memprediksi pola tren berikut untuk aset kripto biasanya sulit dilakukan. Namun, analis selalu merilis prediksi untuk sebagian besar aset crypto. Sementara beberapa proyeksi ternyata akurat, beberapa masih gagal terjadi seperti yang diperkirakan. Seorang &#8230; <a href="./../../../analis-crypto-populer-menjadi-bullish-di-btc-dan-avax-inilah-yang-dia-katakan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Karena Bitcoin (BTC) dan ketidakpastian pasar kripto, memprediksi pola tren berikut untuk aset kripto biasanya sulit dilakukan. Namun, analis selalu merilis prediksi untuk sebagian besar aset crypto. Sementara beberapa proyeksi ternyata akurat, beberapa masih gagal terjadi seperti yang diperkirakan.</p>
<p>Seorang analis menjadi populer karena merilis prediksi akurat untuk dasar Bitcoin tahun 2018 enam bulan sebelum periode tersebut. Namun, analis dan pedagang dengan nama samaran, Kontraktor Cerdas, tiba-tiba menjadi bullish dalam prediksinya baru-baru ini.</p>
<p>Analis Menghapus Sikap Bearish Pada Bitcoin (BTC)<br />
Smart Contracter turun ke Twitter untuk memberi tahu para pengikutnya tentang rencananya untuk menghilangkan bias bearishnya pada pasangan perdagangan BTC/USD. Keputusan barunya didasarkan pada harga Bitcoin baru-baru ini yang menembus kisaran yang lebih tinggi.<br />
Kontraktor Cerdas mencatat bahwa Bitcoin dapat berkinerja lebih baik daripada mata uang kripto lainnya di masa depan. Dia menjelaskan bahwa aksi harga BTC saat ini lebih mengesankan karena disposisi impulsif. Analis tersebut mengungkapkan bahwa dia ingin beralih ke posisi beli dalam perdagangannya begitu kesempatan datang melalui gangguan.</p>
<p>Selanjutnya, Kontraktor Cerdas memproyeksikan grafik untuk menjelaskan kemungkinan tren harga untuk aset crypto terkemuka. Misalnya, dia memperkirakan bahwa Bitcoin akan melonjak lebih dari $18.800. Selain itu, dia menggunakan Teori Elliot Wave untuk mendukung analisis teknisnya untuk BTC.</p>
<p>Smart Contracter melaporkan bahwa BTC akan menampilkan pola 5 gelombang untuk tren utamanya, tetapi pergerakan korektifnya akan mengikuti pola 3 gelombang. Selain itu, dia memperkirakan bahwa dominasi Bitcoin atas altcoin akan mencapai 43%.<br />
Menyusul jatuhnya pertukaran crypto FTX dan meningkatnya intensitas musim dingin crypto, harga crypto turun drastis. BTC kehilangan nilainya karena tekanan di seluruh pasar terus meningkat. Dengan meningkatnya ketakutan dan ketidakpastian, harga Bitcoin turun ke wilayah $15K pada November 2022. Namun trennya semakin bullish karena volatilitas kini meningkat.</p>
<p>Pada saat penulisan, Bitcoin diperdagangkan sekitar $19.275, menunjukkan peningkatan selama 24 jam terakhir. Kapitalisasi pasarnya mencapai $366,43 miliar, menandakan pertumbuhan 4,62% dalam beberapa hari terakhir. Juga, dominasi BTC atas altcoin adalah 40,26%.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Inilah Mengapa $22.400 Bisa Menjadi Level Utama Berikutnya Untuk Menembus Bitcoin</title>
		<link>./../../../inilah-mengapa-22-400-bisa-menjadi-level-utama-berikutnya-untuk-menembus-bitcoin/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:10:32 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=24</guid>

					<description><![CDATA[Menurut laporan mingguan terbaru dari Glassnode, BTC menembus ketiga harga realisasi pasar pada April 2019. Untuk memahami konsep &#8220;harga realisasi&#8221;, batas realisasi perlu dilihat terlebih dahulu. Cap yang terealisasi adalah model kapitalisasi untuk BTC yang menilai setiap koin yang beredar &#8230; <a href="./../../../inilah-mengapa-22-400-bisa-menjadi-level-utama-berikutnya-untuk-menembus-bitcoin/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Menurut laporan mingguan terbaru dari Glassnode, BTC menembus ketiga harga realisasi pasar pada April 2019. Untuk memahami konsep &#8220;harga realisasi&#8221;, batas realisasi perlu dilihat terlebih dahulu. Cap yang terealisasi adalah model kapitalisasi untuk BTC yang menilai setiap koin yang beredar pada harga terakhir ditransaksikan.</p>
<p>Ini berbeda dari kapitalisasi pasar biasa, yang menempatkan nilai semua token pada harga Bitcoin saat ini yang sama. Ketika kapitalisasi pasar dibagi dengan jumlah total koin yang beredar, harga BTC diperoleh, sebuah fakta yang sama sekali tidak terduga, karena kapitalisasi pasar dihitung dengan mengalikan harga dengan jumlah koin untuk memulai.</p>
<p>Namun, jika ide yang sama ini diterapkan pada batas realisasi (yaitu jika dibagi dengan jumlah koin), semacam &#8220;harga realisasi&#8221; dapat diturunkan. Signifikansi dari harga ini adalah bahwa ini adalah dasar biaya dari pemegang rata-rata di pasar Bitcoin.</p>
<p>Implikasi dari hal ini adalah jika harga (normal) BTC turun di bawah harga realisasi ini, rata-rata investor dapat dianggap telah mengalami kerugian.<br />
Semua investor di pasar dapat dibagi menjadi dua kelompok utama: &#8220;pemegang jangka pendek&#8221; (STH) dan &#8220;pemegang jangka panjang&#8221; (LTH). Yang pertama termasuk investor yang memperoleh koin mereka kurang dari 155 hari yang lalu, sedangkan yang kedua terdiri dari pemegang yang telah memegang koin mereka lebih dari periode tersebut.</p>
<p>Sekarang, inilah bagan yang menunjukkan tren harga realisasi untuk seluruh pasar Bitcoin, serta untuk STH dan LTH, selama lima tahun terakhir:</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Penambang Bitcoin Menunjukkan Tanda Dumping, Buruk Untuk Reli?</title>
		<link>./../../../penambang-bitcoin-menunjukkan-tanda-dumping-buruk-untuk-reli/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 03:54:55 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[Mining]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=14</guid>

					<description><![CDATA[Seperti yang ditunjukkan oleh seorang analis di posting CryptoQuant, penambang mungkin memberikan tekanan jual di pasar saat ini. Indikator yang relevan di sini adalah “Indeks Posisi Penambang” (MPI), yang mengukur rasio antara arus keluar penambang dan rata-rata pergerakan 365 hari &#8230; <a href="./../../../penambang-bitcoin-menunjukkan-tanda-dumping-buruk-untuk-reli/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Seperti yang ditunjukkan oleh seorang analis di posting CryptoQuant, penambang mungkin memberikan tekanan jual di pasar saat ini. Indikator yang relevan di sini adalah “Indeks Posisi Penambang” (MPI), yang mengukur rasio antara arus keluar penambang dan rata-rata pergerakan 365 hari yang sama.</p>
<p>“Aliran keluar penambang” mengacu pada jumlah total Bitcoin yang ditransfer oleh semua validator rantai ini dari dompet mereka saat ini. Biasanya, penambang menarik koin dari cadangannya dengan tujuan utama untuk menjualnya. Dengan demikian, nilai aliran keluar yang tinggi dapat menunjukkan bahwa kelompok ini sedang melakukan dumping dalam jumlah besar saat ini.</p>
<p>Karena MPI membandingkan arus keluar ini dengan rata-rata tahunannya, nilai metrik dapat memberi tahu kita bagaimana penjualan penambang saat ini dibandingkan dengan rata-rata selama 365 hari terakhir.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
