<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Bitcoin &#8211; Cryptocurrency News</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=64" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Berita Bitcoin, Ethereum, XRP, blockchain, DeFi, Web3 &#38; Informasi analisis harga</description>
	<lastBuildDate>Wed, 18 Jan 2023 05:16:38 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Harga Bitcoin Menghadapi Tantangan Utama dan Berisiko Koreksi Kelemahan</title>
		<link>./../../../harga-bitcoin-menghadapi-tantangan-utama-dan-berisiko-koreksi-kelemahan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 05:16:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=50</guid>

					<description><![CDATA[Harga Bitcoin menghadapi rintangan besar di dekat zona $21.500. BTC dapat terkoreksi lebih rendah jika ada pergerakan yang jelas di bawah zona dukungan $20.500. Bitcoin tampaknya menghadapi tantangan besar di dekat level $21.450 dan $21.500. Harga diperdagangkan di atas $20.600 &#8230; <a href="./../../../harga-bitcoin-menghadapi-tantangan-utama-dan-berisiko-koreksi-kelemahan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Harga Bitcoin menghadapi rintangan besar di dekat zona $21.500. BTC dapat terkoreksi lebih rendah jika ada pergerakan yang jelas di bawah zona dukungan $20.500.</p>
<p>Bitcoin tampaknya menghadapi tantangan besar di dekat level $21.450 dan $21.500.<br />
Harga diperdagangkan di atas $20.600 dan rata-rata pergerakan sederhana 100 jam.<br />
Ada penembusan di bawah garis tren bullish utama dengan support di dekat $21.100 pada grafik per jam dari pasangan BTC/USD (umpan data dari Kraken).<br />
Pasangan ini dapat memulai koreksi penurunan di bawah level dukungan $20.800 dan $20.500.<br />
Harga Bitcoin Terus Berjuang<br />
Harga Bitcoin mencoba menembus sisi atas di atas zona resistensi $21.500. Namun, BTC gagal mendapatkan kecepatan di atas zona $21.500. Titik tinggi terbentuk di dekat $21.679 dan harga sekarang perlahan bergerak turun.</p>
<p>Ada penembusan di bawah level $21.250. Harga turun di bawah level retracement Fib 23,6% dari kenaikan baru-baru ini dari ayunan rendah $20.620 ke tinggi $21.679. Ada penembusan di bawah garis tren bullish utama dengan support di dekat $21.100 pada grafik per jam dari pasangan BTC/USD.</p>
<p>Harga Bitcoin sekarang diperdagangkan di atas $20.600 dan rata-rata pergerakan sederhana 100 jam. Jika ada upaya penembusan naik lainnya, resistensi langsung berada di dekat level $21.450. Resistensi utama berikutnya berada di dekat zona $21.500, di atasnya harga mungkin mendapatkan momentum bullish.<br />
Dalam kasus yang disebutkan, harga mungkin naik menuju level $21.800. Keuntungan lebih banyak mungkin mengirim harga btc menuju level $22.000.</p>
<p>Koreksi Kelemahan di BTC?<br />
Jika harga bitcoin gagal melewati resistensi $21.500, harga bisa terus bergerak turun. Dukungan langsung pada sisi bawah berada di dekat zona $21.100.</p>
<p>Support utama berikutnya berada di dekat zona $20.900 dan SMA 100 jam. Itu mendekati level retracement Fib 61,8% dari kenaikan baru-baru ini dari ayunan rendah $20.620 ke tinggi $21.679. Titik support utama sekarang terbentuk di dekat level $20.500, di bawahnya harga dapat melaju lebih rendah menuju $20.000. Kerugian lagi mungkin akan membuat harganya menjadi $19.500.</p>
<p>Indikator teknis:</p>
<p>MACD Per Jam – MACD sekarang kehilangan kecepatan di zona bullish.</p>
<p>RSI Per Jam (Indeks Kekuatan Relatif) – RSI untuk BTC/USD sekarang mendekati level 50.</p>
<p>Level Dukungan Utama – $20.900, diikuti oleh $20.500.</p>
<p>Level Perlawanan Utama – $21.450, $21.500 dan $22.000.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Monero Telah Dalam Langkah Bullish Tetapi Akankah Momentum Bertahan?</title>
		<link>./../../../monero-telah-dalam-langkah-bullish-tetapi-akankah-momentum-bertahan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:31:35 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=38</guid>

					<description><![CDATA[Harga Monero telah naik selama seminggu terakhir sejak pasar yang lebih luas pulih. Selama 24 jam terakhir, XMR berkonsolidasi meskipun mengalami kenaikan mingguan. Koin diperdagangkan secara lateral selama beberapa sesi terakhir sebelum mulai turun pada grafiknya. Saat momentum terhenti baru-baru &#8230; <a href="./../../../monero-telah-dalam-langkah-bullish-tetapi-akankah-momentum-bertahan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Harga Monero telah naik selama seminggu terakhir sejak pasar yang lebih luas pulih. Selama 24 jam terakhir, XMR berkonsolidasi meskipun mengalami kenaikan mingguan. Koin diperdagangkan secara lateral selama beberapa sesi terakhir sebelum mulai turun pada grafiknya.</p>
<p>Saat momentum terhenti baru-baru ini, masih belum pasti apakah XMR akan melanjutkan pergerakan harga naiknya. Prospek teknis koin terus berpihak pada kenaikkan meskipun ada perdagangan lateral.</p>
<p>Akumulasi tetap tinggi pada grafik meskipun ada penurunan permintaan selama sesi perdagangan terakhir. Monero juga menunjukkan kecenderungan overbuying, dan penurunan nilai aset baru-baru ini dapat dikaitkan dengan koreksi harga. <a href="https://cryptovir.com/category/videos/">Video Crypto</a></p>
<p>Altcoin dapat mencegah kerugian besar jika Monero tetap berada di atas garis support langsungnya. Kapitalisasi pasar Monero sedikit menurun, artinya koin mengalami penjualan di sesi perdagangan sebelumnya. Pada harga saat ini, koin tersebut diperdagangkan pada level terendah 70% dari level tertinggi sepanjang masa yang diperoleh pada tahun 2021.</p>
<p>Analisis Harga Monero: One-Day ChartXMR diperdagangkan pada $166 pada waktu pers. Selama seminggu terakhir, koin mengamankan keuntungan dan menembus berbagai garis resistensi. Koin melewati garis resistensi $157 dan membalikkannya ke zona support untuk dirinya sendiri. <a href="https://prakerin.my.id/pendaftaran-program-magang-prakerin-pkl/">Daftar Magang</a></p>
<p>Monero diperdagangkan pada garis tren naik (putih), biasanya ditandai dengan penembusan, baik pada sisi atas maupun sisi bawah. Selama 24 jam terakhir, XMR dialihkan dari garis tren dan jatuh pada grafiknya.</p>
<p>Ini bisa berarti bahwa koin akan terdepresiasi dan berhenti di $163, lalu turun ke $157 sebelum naik lagi. Untuk Monero, ada resistensi yang kuat di $169, itulah sebabnya koin tidak dapat bergerak melewatinya.</p>
<p>Perlawanan di atas garis belum ditembus sejak Juli tahun lalu. Jumlah Monero yang diperdagangkan di sesi sebelumnya berwarna merah, menandakan bahwa koin tersebut mengalami beberapa penjualan.</p>
<p>Analisis Teknis meskipun XMR mencatat sedikit penurunan permintaan, penjual sangat minim dibandingkan dengan pembeli. Relative Strength Index (RSI) masih berada di atas angka 70. Ini menunjukkan bahwa aset tersebut overbought, yang berarti koreksi harga untuk Monero sedang berlangsung. <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-pembuatan-token-erc20-bep20/">Pembuatan Crypto</a></p>
<p>Menggambarkan bullishness, XMR berada di atas 20-Simple Moving Average (SMA), menunjukkan bahwa pembeli mendorong momentum harga di pasar. XMR juga berada di atas garis SMA 50 (kuning) dan SMA 200 (hijau).</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Analis Crypto Populer Menjadi Bullish Di BTC Dan AVAX, Inilah Yang Dia Katakan</title>
		<link>./../../../analis-crypto-populer-menjadi-bullish-di-btc-dan-avax-inilah-yang-dia-katakan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:26:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=34</guid>

					<description><![CDATA[Karena Bitcoin (BTC) dan ketidakpastian pasar kripto, memprediksi pola tren berikut untuk aset kripto biasanya sulit dilakukan. Namun, analis selalu merilis prediksi untuk sebagian besar aset crypto. Sementara beberapa proyeksi ternyata akurat, beberapa masih gagal terjadi seperti yang diperkirakan. Seorang &#8230; <a href="./../../../analis-crypto-populer-menjadi-bullish-di-btc-dan-avax-inilah-yang-dia-katakan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Karena Bitcoin (BTC) dan ketidakpastian pasar kripto, memprediksi pola tren berikut untuk aset kripto biasanya sulit dilakukan. Namun, analis selalu merilis prediksi untuk sebagian besar aset crypto. Sementara beberapa proyeksi ternyata akurat, beberapa masih gagal terjadi seperti yang diperkirakan.</p>
<p>Seorang analis menjadi populer karena merilis prediksi akurat untuk dasar Bitcoin tahun 2018 enam bulan sebelum periode tersebut. Namun, analis dan pedagang dengan nama samaran, Kontraktor Cerdas, tiba-tiba menjadi bullish dalam prediksinya baru-baru ini.</p>
<p>Analis Menghapus Sikap Bearish Pada Bitcoin (BTC)<br />
Smart Contracter turun ke Twitter untuk memberi tahu para pengikutnya tentang rencananya untuk menghilangkan bias bearishnya pada pasangan perdagangan BTC/USD. Keputusan barunya didasarkan pada harga Bitcoin baru-baru ini yang menembus kisaran yang lebih tinggi.<br />
Kontraktor Cerdas mencatat bahwa Bitcoin dapat berkinerja lebih baik daripada mata uang kripto lainnya di masa depan. Dia menjelaskan bahwa aksi harga BTC saat ini lebih mengesankan karena disposisi impulsif. Analis tersebut mengungkapkan bahwa dia ingin beralih ke posisi beli dalam perdagangannya begitu kesempatan datang melalui gangguan.</p>
<p>Selanjutnya, Kontraktor Cerdas memproyeksikan grafik untuk menjelaskan kemungkinan tren harga untuk aset crypto terkemuka. Misalnya, dia memperkirakan bahwa Bitcoin akan melonjak lebih dari $18.800. Selain itu, dia menggunakan Teori Elliot Wave untuk mendukung analisis teknisnya untuk BTC.</p>
<p>Smart Contracter melaporkan bahwa BTC akan menampilkan pola 5 gelombang untuk tren utamanya, tetapi pergerakan korektifnya akan mengikuti pola 3 gelombang. Selain itu, dia memperkirakan bahwa dominasi Bitcoin atas altcoin akan mencapai 43%.<br />
Menyusul jatuhnya pertukaran crypto FTX dan meningkatnya intensitas musim dingin crypto, harga crypto turun drastis. BTC kehilangan nilainya karena tekanan di seluruh pasar terus meningkat. Dengan meningkatnya ketakutan dan ketidakpastian, harga Bitcoin turun ke wilayah $15K pada November 2022. Namun trennya semakin bullish karena volatilitas kini meningkat.</p>
<p>Pada saat penulisan, Bitcoin diperdagangkan sekitar $19.275, menunjukkan peningkatan selama 24 jam terakhir. Kapitalisasi pasarnya mencapai $366,43 miliar, menandakan pertumbuhan 4,62% dalam beberapa hari terakhir. Juga, dominasi BTC atas altcoin adalah 40,26%.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pembasmi Mitos: Hard Fork Ethereum Shanghai Tidak Akan Menciptakan Tekanan Jual Besar</title>
		<link>./../../../pembasmi-mitos-hard-fork-ethereum-shanghai-tidak-akan-menciptakan-tekanan-jual-besar/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 03:57:38 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=16</guid>

					<description><![CDATA[Dengan “Merge”, blockchain Ethereum berhasil menguasai peningkatan terbesar dalam sejarahnya pada 15 September tahun lalu. Bahkan sebelum beralih ke Proof of Stake (PoS), investor dapat mempertaruhkan ETH untuk menerima hadiah. Namun, prasyaratnya adalah minimal 32 ETH harus dipertaruhkan dan tidak &#8230; <a href="./../../../pembasmi-mitos-hard-fork-ethereum-shanghai-tidak-akan-menciptakan-tekanan-jual-besar/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Dengan “Merge”, blockchain Ethereum berhasil menguasai peningkatan terbesar dalam sejarahnya pada 15 September tahun lalu. Bahkan sebelum beralih ke Proof of Stake (PoS), investor dapat mempertaruhkan ETH untuk menerima hadiah.</p>
<p>Namun, prasyaratnya adalah minimal 32 ETH harus dipertaruhkan dan tidak dapat diakses hingga peningkatan berikutnya, yang berarti ETH dapat dilepaskan. Ini berubah dengan hard fork Shanghai, yang untuk sementara dijadwalkan pada bulan Maret tahun ini.</p>
<p>Seperti yang dilaporkan NewsBTC, pemutakhiran tidak hanya menyebabkan kegembiraan, tetapi juga kekhawatiran bahwa investor besar dapat membuang ETH mereka di pasar ketika mereka bisa mendapatkan token mereka untuk pertama kalinya dalam lebih dari dua tahun, dalam beberapa kasus.</p>
<p>Namun, narasi tempat pembuangan sampah adalah mitos karena kebanyakan orang masih belum mengetahui cara kerja antrian keluar. Peneliti Westie memposting utas melalui Twitter untuk menjelaskan mekanismenya.</p>
<p>Menurutnya, periode penarikan di Ethereum bekerja secara dinamis dan tidak statis seperti di jaringan PoS lainnya (di mana ada periode penarikan tetap untuk staker, yang di Cosmos, misalnya, ditetapkan selama 21 hari).</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Apa Selanjutnya Untuk Shiba Inu Karena Harga Tetap Terjebak Di Bawah $0,000011?</title>
		<link>./../../../apa-selanjutnya-untuk-shiba-inu-karena-harga-tetap-terjebak-di-bawah-0000011/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 03:48:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=9</guid>

					<description><![CDATA[Shiba Inu telah pulih secara substansial selama seminggu terakhir; itu melonjak lebih dari 20% dalam jangka waktu yang sama. Selama 24 jam terakhir, SHIB telah terapresiasi sebesar 2,9%, tetapi meskipun nilainya naik, koin tersebut tetap terjebak di bawah angka $0,000011. &#8230; <a href="./../../../apa-selanjutnya-untuk-shiba-inu-karena-harga-tetap-terjebak-di-bawah-0000011/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Shiba Inu telah pulih secara substansial selama seminggu terakhir; itu melonjak lebih dari 20% dalam jangka waktu yang sama. Selama 24 jam terakhir, SHIB telah terapresiasi sebesar 2,9%, tetapi meskipun nilainya naik, koin tersebut tetap terjebak di bawah angka $0,000011.</p>
<p>Koin menembus di atas level resisten $0,000010, yang belum pernah ditembus selama dua bulan terakhir. SHIB diperdagangkan dalam rantai paralel naik, yang menunjukkan bullish; namun, koin tersebut saat ini berada di luar garis tren naik.</p>
<p>Saat bergerak keluar dari garis tren naik, ia tidak dapat menembus level resistensi langsungnya. Prospek teknis koin masih menggambarkan bullish pada grafik untuk SHIB. Shiba Inu dinilai terlalu tinggi pada saat penulisan, dan jika koin overbought, ada kemungkinan koreksi harga.</p>
<p>Ini mungkin benar jika koin tidak menembus level $0,000011. Saat ini, SHIB diperdagangkan 87% di bawah level tertinggi sepanjang masa di tahun 2021.</p>
<p>SHIB bertukar tangan pada $0,0000106 pada saat penulisan. Altcoin bergerak di luar garis paralel naik dan mengalami resistensi di $0,000011. Resistensi overhead untuk Shiba Inu berada di $0,0000108; pergerakan di atas level tersebut dapat mendorong SHIB untuk menembus angka $0,000011.</p>
<p>Angka $0,0000112 sebelumnya bertindak sebagai resistensi yang kuat untuk koin tersebut. Jika koin gagal bergerak di atas garis resistensi, koin bisa jatuh ke $0,0000100 dan kemudian ke $0,0000097 sebelum naik lagi.</p>
<p>Ini juga bisa menghadirkan peluang korslet bagi para pedagang. Jumlah SHIB yang diperdagangkan pada sesi terakhir berwarna hijau menggambarkan momentum bullish.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
