<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>admin &#8211; Cryptocurrency News</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=55" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Berita Bitcoin, Ethereum, XRP, blockchain, DeFi, Web3 &#38; Informasi analisis harga</description>
	<lastBuildDate>Wed, 18 Jan 2023 05:23:10 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Sinyal “Parabola” Yang Memicu Bitcoin Bull Run Muncul Kembali</title>
		<link>./../../../sinyal-parabola-yang-memicu-bitcoin-bull-run-muncul-kembali/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 05:23:10 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=62</guid>

					<description><![CDATA[Harga Bitcoin bergerak 5% hari ini, menembus di atas $19.000 untuk sementara. Saat ini merupakan pendakian harian terbesar tahun 2023 dan sejak FTX runtuh. Lebih penting lagi, reli tajam menandai level yang memicu kemungkinan perubahan tren menurut Parabolic SAR mingguan. &#8230; <a href="./../../../sinyal-parabola-yang-memicu-bitcoin-bull-run-muncul-kembali/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Harga Bitcoin bergerak 5% hari ini, menembus di atas $19.000 untuk sementara. Saat ini merupakan pendakian harian terbesar tahun 2023 dan sejak FTX runtuh.</p>
<p>Lebih penting lagi, reli tajam menandai level yang memicu kemungkinan perubahan tren menurut Parabolic SAR mingguan. Di masa lalu, indikator teknis sesuai dengan namanya. Apa artinya kali ini?</p>
<p>Bitcoin Membuat Langkah Terbesar 2023<br />
Awal tahun 2023 positif untuk altcoin. Namun hingga hari ini, Bitcoin lebih ringan jika dibandingkan.</p>
<p>Menyusul rilis data CPI hari ini sebesar 6,5% dan putaran kemenangan Biden pada inflasi, harga Bitcoin melonjak sebesar $1.000, mengambil cryptocurrency teratas di atas $19.000 secara singkat.</p>
<p>Lebih penting dari apa yang terjadi hari ini, adalah apa yang terjadi pada jangka waktu mingguan. Mingguan BTCUSDT (Binance) menandai Parabolic SAR untuk pertama kalinya sejak Mei 2022. Runtuhnya LUNA menarik Bitcoin dan mata uang kripto lainnya turun, memulai fase kedua yang lebih agresif dari tren turun baru-baru ini.</p>
<p>Sinyal Parabolic SAR yang sama juga dipicu sebelum reli crypto 2019, dan bull run 2020 hingga 2021 (gambar di bawah). Kedua aksi unjuk rasa juga berkembang dari garis tren yang sama persis sebelumnya.<br />
BTCUSDT Mingguan Memicu Sinyal Beli Parabolic SAR<br />
Parabolic SAR adalah indikator teknis yang dirancang oleh J. Wells Wilder, Jr. dan digunakan untuk mendeteksi perubahan arah tren. Alat ini terdiri dari hamparan visual titik-titik SAR yang melayang di atas atau di bawah aksi harga, menentukan arah tren.</p>
<p>Ketika titik-titik SAR diberi tag, ini menunjukkan bahwa tren mungkin &#8220;berhenti dan berbalik arah&#8221; &#8211; persis seperti yang dimaksud dengan SAR. Oleh karena itu, ini sangat efektif dalam pengaturan waktu keseluruhan dan keluar. Karena titik SAR bergerak lebih tinggi atau lebih rendah di sepanjang tren, titik tersebut dapat digunakan dengan andal untuk menetapkan stop loss trailing.</p>
<p>Pada kerangka waktu mingguan, BTCUSDT (Binance) menyentuh Parabolic SAR, yang pada dasarnya memberi tahu pedagang short untuk keluar dari posisi. Jika bears telah menggunakan PSAR untuk trailing stop loss, mereka sekarang telah dihentikan — dengan sengaja — untuk mendapatkan keuntungan.</p>
<p>Meskipun sinyal tersebut bukan jaminan kenaikan yang berkelanjutan, mengingat kemungkinan sinyal perubahan tren telah muncul bersamaan dengan waktu yang kebetulan dari sentuhan garis tren jangka panjang, pemulihan dari level ini bisa lebih berkelanjutan daripada yang siap untuk banyak orang. .</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Harga Bitcoin Menghadapi Tantangan Utama dan Berisiko Koreksi Kelemahan</title>
		<link>./../../../harga-bitcoin-menghadapi-tantangan-utama-dan-berisiko-koreksi-kelemahan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 05:16:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=50</guid>

					<description><![CDATA[Harga Bitcoin menghadapi rintangan besar di dekat zona $21.500. BTC dapat terkoreksi lebih rendah jika ada pergerakan yang jelas di bawah zona dukungan $20.500. Bitcoin tampaknya menghadapi tantangan besar di dekat level $21.450 dan $21.500. Harga diperdagangkan di atas $20.600 &#8230; <a href="./../../../harga-bitcoin-menghadapi-tantangan-utama-dan-berisiko-koreksi-kelemahan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Harga Bitcoin menghadapi rintangan besar di dekat zona $21.500. BTC dapat terkoreksi lebih rendah jika ada pergerakan yang jelas di bawah zona dukungan $20.500.</p>
<p>Bitcoin tampaknya menghadapi tantangan besar di dekat level $21.450 dan $21.500.<br />
Harga diperdagangkan di atas $20.600 dan rata-rata pergerakan sederhana 100 jam.<br />
Ada penembusan di bawah garis tren bullish utama dengan support di dekat $21.100 pada grafik per jam dari pasangan BTC/USD (umpan data dari Kraken).<br />
Pasangan ini dapat memulai koreksi penurunan di bawah level dukungan $20.800 dan $20.500.<br />
Harga Bitcoin Terus Berjuang<br />
Harga Bitcoin mencoba menembus sisi atas di atas zona resistensi $21.500. Namun, BTC gagal mendapatkan kecepatan di atas zona $21.500. Titik tinggi terbentuk di dekat $21.679 dan harga sekarang perlahan bergerak turun.</p>
<p>Ada penembusan di bawah level $21.250. Harga turun di bawah level retracement Fib 23,6% dari kenaikan baru-baru ini dari ayunan rendah $20.620 ke tinggi $21.679. Ada penembusan di bawah garis tren bullish utama dengan support di dekat $21.100 pada grafik per jam dari pasangan BTC/USD.</p>
<p>Harga Bitcoin sekarang diperdagangkan di atas $20.600 dan rata-rata pergerakan sederhana 100 jam. Jika ada upaya penembusan naik lainnya, resistensi langsung berada di dekat level $21.450. Resistensi utama berikutnya berada di dekat zona $21.500, di atasnya harga mungkin mendapatkan momentum bullish.<br />
Dalam kasus yang disebutkan, harga mungkin naik menuju level $21.800. Keuntungan lebih banyak mungkin mengirim harga btc menuju level $22.000.</p>
<p>Koreksi Kelemahan di BTC?<br />
Jika harga bitcoin gagal melewati resistensi $21.500, harga bisa terus bergerak turun. Dukungan langsung pada sisi bawah berada di dekat zona $21.100.</p>
<p>Support utama berikutnya berada di dekat zona $20.900 dan SMA 100 jam. Itu mendekati level retracement Fib 61,8% dari kenaikan baru-baru ini dari ayunan rendah $20.620 ke tinggi $21.679. Titik support utama sekarang terbentuk di dekat level $20.500, di bawahnya harga dapat melaju lebih rendah menuju $20.000. Kerugian lagi mungkin akan membuat harganya menjadi $19.500.</p>
<p>Indikator teknis:</p>
<p>MACD Per Jam – MACD sekarang kehilangan kecepatan di zona bullish.</p>
<p>RSI Per Jam (Indeks Kekuatan Relatif) – RSI untuk BTC/USD sekarang mendekati level 50.</p>
<p>Level Dukungan Utama – $20.900, diikuti oleh $20.500.</p>
<p>Level Perlawanan Utama – $21.450, $21.500 dan $22.000.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Mengapa Pembalikan Morning Star Bisa Membangkitkan Reli Bitcoin Monster</title>
		<link>./../../../mengapa-pembalikan-morning-star-bisa-membangkitkan-reli-bitcoin-monster/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:45:28 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=48</guid>

					<description><![CDATA[Harga Bitcoin sudah berubah pikiran setelah mengklaim kembali $20.000 per koin, tetapi jika candle bulanan saat ini ditutup pada grafik harga BTCUSD, cryptocurrency teratas akan memenuhi kondisi pola pembalikan bintang pagi. Terakhir kali sinyal terjadi di bagian bawah tren turun &#8230; <a href="./../../../mengapa-pembalikan-morning-star-bisa-membangkitkan-reli-bitcoin-monster/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Harga Bitcoin sudah berubah pikiran setelah mengklaim kembali $20.000 per koin, tetapi jika candle bulanan saat ini ditutup pada grafik harga BTCUSD, cryptocurrency teratas akan memenuhi kondisi pola pembalikan bintang pagi.</p>
<p>Terakhir kali sinyal terjadi di bagian bawah tren turun besar, Bitcoin memulai bull run selama dua tahun dalam cryptocurrency dan terus naik lebih dari 6.000% setelah bintang pagi dikonfirmasi.</p>
<p>Bitcoin Merebut Kembali $20.000: Seruan Bangun untuk Pasar Bullish<br />
Bitcoin sekali lagi berada di atas $20.000, tetapi banyak yang telah berubah sejak tahun 2020 ketika melewati level kunci untuk pertama kalinya. Cryptocurrency nomor satu berdasarkan kapitalisasi pasar telah menurun sebesar 78%, dan altcoin telah runtuh secara dramatis sebanyak 99%.</p>
<p>Tetapi pasar bersifat siklis, dan beberapa tanda mulai mengarah ke akhir fase bearish di crypto dan kemungkinan berkembangnya tren bullish baru. Analis top mulai bangun dan memperhatikan, dan sekarang menyerukan titik terendah dan siklus terendah.</p>
<p>Apa Arti Pembalikan Bintang Pagi Bagi Crypto<br />
Menurut Investopedia, &#8220;bintang pagi adalah pola visual yang terdiri dari kandil hitam tinggi&#8221;, doji hitam atau putih, &#8220;dan kandil putih tinggi ketiga&#8221;. “Lilin tengah dari bintang pagi menangkap momen keragu-raguan pasar di mana bearish mulai memberi jalan kepada bulls. Lilin ketiga mengonfirmasi pembalikan dan dapat menandai tren naik baru,” sebuah kutipan berbunyi.</p>
<p>Analis dan pedagang harus melihat ke arah indikator teknis untuk mengkonfirmasi sinyal. Sebagai contoh, Fisher Transform memotong bullish dari deviasi negatif ekstrim, dan dapat membantu memberikan konfirmasi perpanjangan kenaikan yang akan menyusul.<br />
Mencapai di atas $21.000 telah menempatkan BTCUSD di atas tingkat kehancuran pra-FTX dari dua bulan sebelumnya. Lebih penting lagi, periode tiga bulan telah menghasilkan pola pembalikan tiga kandil yang disebut bintang pagi.</p>
<p>Pola pembalikan bintang pagi adalah pola pembalikan kandil Jepang bullish, yang bila dikonfirmasi akan menghasilkan tindak lanjut selama tiga hingga lima bulan. Pergeseran substansial dari bearish ke bullish akan mengembalikan Bitcoin ke kondisi bullish sebelumnya.<br />
Secara historis, Fisher Transform yang muncul dikombinasikan dengan 20% candle bullish bulanan sudah cukup untuk mengakhiri setiap bear market di masa lalu. Perbandingan paling langsung, terjadi pada tahun 2015, ketika pola pembalikan bintang pagi lainnya membantu memicu tren kenaikan baru.</p>
<p>Dalam hal itu, BTCUSD naik 6.000% dalam 24 bulan — setelah sinyal muncul. Konfirmasi membutuhkan lilin bulan ini untuk menelan setidaknya 50% dari lilin hitam November turun. Semakin bulan ini menelan candle November, semakin kuat sinyalnya. Saat ini, seluruh lilin telah ditelan.</p>
<p>Ikuti @TonySpilotroBTC di Twitter atau bergabunglah dengan Telegram TonyTradesBTC untuk wawasan pasar harian eksklusif dan pendidikan analisis teknis. Harap diperhatikan: Konten bersifat mendidik dan tidak boleh dianggap sebagai nasihat investasi. Gambar unggulan dari iStockPhoto, Bagan dari</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Harga Bitcoin Berkonsolidasi Di Bawah Resistensi dan Berisiko Kemunduran Kecil</title>
		<link>./../../../harga-bitcoin-berkonsolidasi-di-bawah-resistensi-dan-berisiko-kemunduran-kecil/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:42:18 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=46</guid>

					<description><![CDATA[Harga Bitcoin menghadapi resistensi di dekat zona $21.500. BTC dapat terkoreksi lebih rendah jika ada pergerakan yang jelas di bawah zona dukungan $20.880. Bitcoin tampaknya menghadapi resistensi yang kuat di dekat level $21.450 dan $21.500. Harga diperdagangkan di atas $20.500 &#8230; <a href="./../../../harga-bitcoin-berkonsolidasi-di-bawah-resistensi-dan-berisiko-kemunduran-kecil/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Harga Bitcoin menghadapi resistensi di dekat zona $21.500. BTC dapat terkoreksi lebih rendah jika ada pergerakan yang jelas di bawah zona dukungan $20.880.</p>
<p>Bitcoin tampaknya menghadapi resistensi yang kuat di dekat level $21.450 dan $21.500.<br />
Harga diperdagangkan di atas $20.500 dan rata-rata pergerakan sederhana 100 jam.<br />
Ada garis tren bullish utama yang terbentuk dengan support di dekat $20.920 pada grafik per jam dari pasangan BTC/USD (umpan data dari Kraken).<br />
Pasangan ini bisa memulai koreksi sisi bawah di bawah level dukungan $20.880 dan $20.750.<br />
Harga Bitcoin Menghadapi Perlawanan<br />
Harga Bitcoin memulai kenaikan kuat di atas zona resistensi $20.000. BTC mampu naik di atas level $20.500 dan $21.000 untuk memulai tren naik besar.</p>
<p>Terakhir, harga menguji zona resistensi $21.500. Level tertinggi terbentuk di dekat $21.485 dan harga sekarang mengkonsolidasikan kenaikan. Ada penurunan kecil di bawah level $21.200. Harga turun di bawah level retracement Fib 23,6% dari gelombang naik dari ayunan rendah $20.249 ke tinggi $21.489.</p>
<p>Harga Bitcoin sekarang diperdagangkan di atas $20.500 dan rata-rata pergerakan sederhana 100 jam. Ada juga garis tren bullish utama yang terbentuk dengan support di dekat $20.920 pada grafik per jam dari pasangan BTC/USD.<br />
Di sisi atas, resistensi langsung berada di dekat level $21.250. Resistensi besar berikutnya berada di dekat zona $21.500, di atasnya harga mungkin memulai kenaikan stabil lainnya. Dalam kasus yang disebutkan, harga mungkin naik menuju level $22.000. Keuntungan lebih banyak mungkin mengirim harga btc menuju level $22.500.</p>
<p>Koreksi Kelemahan di BTC?<br />
Jika harga bitcoin gagal melewati resistensi $21.500, harga bisa perlahan turun. Dukungan langsung pada sisi bawah berada di dekat zona $21.000 dan garis tren.</p>
<p>Titik support utama berikutnya berada di dekat level $20.720. Itu mendekati level retracement Fib 61,8% dari gelombang naik dari ayunan rendah $20.249 ke tinggi $21.489. Titik support utama sekarang terbentuk di dekat level $20.500, di bawahnya harga mungkin akan menguji ulang $20.000. Kerugian lagi mungkin akan membuat harganya menjadi $19.000.</p>
<p>Indikator teknis:</p>
<p>MACD Per Jam – MACD sekarang kehilangan kecepatan di zona bullish.</p>
<p>RSI Per Jam (Indeks Kekuatan Relatif) – RSI untuk BTC/USD sekarang di atas level 50.</p>
<p>Level Dukungan Utama – $20.720, diikuti oleh $20.500.</p>
<p>Level Perlawanan Utama – $21.250, $21.500 dan $22.000.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Harga Bitcoin Melonjak Menjadi $19K, Mengapa BTC Bisa Turun Lebih Rendah Dalam Jangka Pendek</title>
		<link>./../../../harga-bitcoin-melonjak-menjadi-19k-mengapa-btc-bisa-turun-lebih-rendah-dalam-jangka-pendek/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:39:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=44</guid>

					<description><![CDATA[Harga Bitcoin naik lebih tinggi di atas $18.500. BTC menguji zona resistensi $19.000 dan saat ini sedang mengkonsolidasikan keuntungan. Bitcoin naik lebih tinggi di atas level resistensi $18.000 dan $18.500. Harga diperdagangkan di atas $18.200 dan rata-rata pergerakan sederhana 100 &#8230; <a href="./../../../harga-bitcoin-melonjak-menjadi-19k-mengapa-btc-bisa-turun-lebih-rendah-dalam-jangka-pendek/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Harga Bitcoin naik lebih tinggi di atas $18.500. BTC menguji zona resistensi $19.000 dan saat ini sedang mengkonsolidasikan keuntungan.</p>
<p>Bitcoin naik lebih tinggi di atas level resistensi $18.000 dan $18.500.<br />
Harga diperdagangkan di atas $18.200 dan rata-rata pergerakan sederhana 100 jam.<br />
Ada garis tren bullish penghubung yang terbentuk dengan support di dekat $18.600 pada grafik per jam dari pasangan BTC/USD (umpan data dari Kraken).<br />
Pasangan ini dapat mengoreksi lebih rendah menuju level dukungan $18.500 dan $18.350.<br />
Harga Bitcoin Menguji $19K<br />
Harga Bitcoin tetap ditawar dengan baik di atas zona $18.000. BTC membentuk penembusan bullish lainnya dan mampu melonjak di atas zona resistensi $18.500, tidak seperti <a href="https://cryptovir.com/category/education/">ethereum</a>.</p>
<p>Harga melewati zona resistensi $18.800 dan bahkan melonjak di atas level $19.000. Level tertinggi terbentuk di dekat $19.098 dan harga sekarang mengkonsolidasikan kenaikan. Ada penurunan kecil di bawah level $18.900. Harga turun di bawah level retracement Fib 23,6% dari pergerakan naik dari ayunan rendah $17.927 ke tinggi $19.098.</p>
<p>Harga Bitcoin diperdagangkan di atas $18.200 dan rata-rata pergerakan sederhana 100 jam. Ada juga garis tren bullish penghubung yang terbentuk dengan support di dekat $18.600 pada grafik per jam dari pasangan BTC/USD.<br />
Di sisi atas, resistensi langsung berada di dekat level $19.000. Resistensi besar berikutnya berada di dekat zona $19.200, di atasnya harga mungkin memulai kenaikan stabil lainnya. Dalam kasus yang disebutkan, harga mungkin naik menuju level $19.500. Keuntungan lebih banyak mungkin mengirim harga btc menuju level $20.000.</p>
<p>Koreksi Kelemahan di BTC?<br />
Jika harga bitcoin gagal melewati <a href="https://prakerin.my.id/gallery/">resistensi</a> $19.000, itu bisa memulai koreksi penurunan. Dukungan langsung pada sisi bawah berada di dekat level $18.650.</p>
<p>Titik support utama berikutnya berada di dekat level $18.500 dan garis tren. Itu mendekati level retracement Fib 50% dari pergerakan naik dari ayunan rendah $17.927 ke tinggi $19.098. Titik support utama sekarang terbentuk di dekat level $17.800, di bawahnya harga mungkin akan menguji ulang $17.000.</p>
<p>Indikator <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-memperbaiki-repair-blog-or-website-error/">teknis</a>:</p>
<p>MACD Per Jam – MACD sekarang kehilangan kecepatan di zona bullish.</p>
<p>RSI Per Jam (Indeks Kekuatan Relatif) – RSI untuk BTC/USD sekarang di atas level 50.</p>
<p>Level Dukungan Utama – $18.650, diikuti oleh $18.500.</p>
<p>Level Perlawanan Utama – $19.000, $19.200 dan $20.000.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Harga Bitcoin Melanjutkan Kenaikan karena Crypto Bulls Mengambil Kendali</title>
		<link>./../../../harga-bitcoin-melanjutkan-kenaikan-karena-crypto-bulls-mengambil-kendali/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:37:25 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=42</guid>

					<description><![CDATA[Harga Bitcoin naik lebih tinggi di atas $21.000. BTC naik dan mungkin mengarah ke zona resistensi $22.000 dalam waktu dekat. Bitcoin naik lebih tinggi di atas level resistensi $20.000 dan $20.500. Harga diperdagangkan di atas $20.200 dan rata-rata pergerakan sederhana &#8230; <a href="./../../../harga-bitcoin-melanjutkan-kenaikan-karena-crypto-bulls-mengambil-kendali/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Harga Bitcoin naik lebih tinggi di atas $21.000. BTC naik dan mungkin mengarah ke zona resistensi $22.000 dalam waktu dekat.</p>
<p>Bitcoin naik lebih tinggi di atas level resistensi $20.000 dan $20.500.<br />
Harga diperdagangkan di atas $20.200 dan rata-rata pergerakan sederhana 100 jam.<br />
Ada garis tren bullish utama yang terbentuk dengan support di dekat $20.500 pada grafik per jam dari pasangan BTC/USD (umpan data dari Kraken).<br />
Pasangan ini bisa naik lebih jauh di atas zona resistensi $21.500 dalam waktu dekat.<br />
Harga Bitcoin Mendapatkan Momentum Bullish<br />
Harga Bitcoin memperoleh momentum bullish yang kuat dan menetap di atas zona resistensi $20.000. BTC bahkan naik di atas level $20.500 untuk pindah ke zona positif.</p>
<p>Harga terkonsolidasi untuk beberapa waktu di atas level $20.500. Titik tinggi terbentuk di dekat $21.484 dan harga sekarang menunjukkan tanda-tanda kenaikan lebih lanjut. Sekarang diperdagangkan di atas $20.200 dan rata-rata pergerakan sederhana 100 jam. Ada juga garis tren bullish utama yang terbentuk dengan support di dekat $20.500 pada grafik per jam dari pasangan BTC/USD.<br />
Itu juga diperdagangkan di atas level retracement Fib 23,6% dari pergerakan naik dari ayunan rendah $20.248 ke tinggi $21.484. Di sisi atas, resistensi langsung berada di dekat level $21.500.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bitcoin aSOPR Kembali Menguji Level Bull-Bear Junction, Akankah Perlawanan Terobos Kali Ini?</title>
		<link>./../../../bitcoin-asopr-kembali-menguji-level-bull-bear-junction-akankah-perlawanan-terobos-kali-ini/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:34:12 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=40</guid>

					<description><![CDATA[Data menunjukkan Bitcoin Adjusted Spent Output Profit Ratio (aSOPR) sedang menguji ulang persimpangan bull-bear historis. Akankah istirahat ditemukan kali ini? Bitcoin aSOPR Saat Ini Melakukan Sisa Tingkat 1.0 Lainnya Sesuai laporan mingguan terbaru dari Glassnode, pengujian ulang yang sukses di &#8230; <a href="./../../../bitcoin-asopr-kembali-menguji-level-bull-bear-junction-akankah-perlawanan-terobos-kali-ini/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Data menunjukkan Bitcoin Adjusted Spent Output Profit Ratio (aSOPR) sedang menguji ulang persimpangan bull-bear historis. Akankah istirahat ditemukan kali ini?</p>
<p>Bitcoin aSOPR Saat Ini Melakukan Sisa Tingkat 1.0 Lainnya<br />
Sesuai laporan mingguan terbaru dari Glassnode, pengujian ulang yang sukses di sini dapat menunjukkan perubahan rezim yang berarti di pasar BTC. &#8220;Spent Output Profit Ratio&#8221; (SOPR) adalah indikator yang memberi tahu kita apakah investor Bitcoin menjual koin mereka dengan untung atau rugi saat ini.</p>
<p>Ketika nilai metrik ini lebih besar dari 1, itu berarti pemegang rata-rata di pasar memindahkan koin dengan beberapa keuntungan saat ini. Di sisi lain, nilai di bawah ambang menyiratkan pasar secara keseluruhan menyadari beberapa kerugian saat ini. SOPR yang persis sama dengan 1 secara alami menunjukkan bahwa investor baru saja mencapai titik impas pada penjualan mereka saat ini.</p>
<p>Versi modifikasi dari indikator ini adalah “SOPR yang Disesuaikan” (aSOPR), yang menyaring semua penjualan koin yang dilakukan hanya dalam waktu satu jam setelah koin tersebut pertama kali diperoleh. Keuntungan utama dari modifikasi ini adalah menghilangkan kebisingan dari data yang tidak akan berdampak nyata pada pasar.</p>
<p>Sekarang, berikut adalah bagan yang menunjukkan tren rata-rata bergerak eksponensial (EMA) 7 hari Bitcoin aSOPR selama beberapa tahun terakhir:<br />
Seperti yang ditunjukkan pada grafik di atas, EMA Bitcoin aSOPR 7 hari baru-baru ini telah meningkat tajam dan telah mencapai level 1 untuk pertama kalinya sejak sebelum crash FTX. Level ini secara historis signifikan untuk BTC, karena crypto sering menghadapi resistensi selama periode bear market.</p>
<p>Alasan di balik ini adalah fakta bahwa aSOPR sama dengan 1 garis mewakili titik impas. Setiap kali metrik meningkat ke angka ini, itu berarti cukup banyak pemegang kembali dalam keadaan netral sehingga mereka dapat menutup investasi mereka.</p>
<p>Secara psikologis, investor melihat ini sebagai mendapatkan kembali uang mereka yang sebelumnya hilang dan karenanya dumping skala besar terjadi di sini, sehingga memberikan impedansi pada harga crypto.</p>
<p>Penembusan yang sukses di atas level ini akan menunjukkan, bagaimanapun, bahwa ada cukup permintaan di pasar Bitcoin saat ini sehingga pemegangnya dapat merealisasikan keuntungan mereka dan pembeli hadir untuk menyerap penjualan ini. Karena itu, terobosan seperti itu biasanya mengarah pada transisi dari bear market ke bull market.</p>
<p>Ketika pasar bullish bertahan, efek level aSOPR 1 berbalik, dan garis malah mulai memberikan dukungan pada harga BTC.</p>
<p>Harga BTC<br />
Pada saat penulisan, Bitcoin diperdagangkan sekitar $21.200, naik 23% dalam seminggu terakhir.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Monero Telah Dalam Langkah Bullish Tetapi Akankah Momentum Bertahan?</title>
		<link>./../../../monero-telah-dalam-langkah-bullish-tetapi-akankah-momentum-bertahan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:31:35 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=38</guid>

					<description><![CDATA[Harga Monero telah naik selama seminggu terakhir sejak pasar yang lebih luas pulih. Selama 24 jam terakhir, XMR berkonsolidasi meskipun mengalami kenaikan mingguan. Koin diperdagangkan secara lateral selama beberapa sesi terakhir sebelum mulai turun pada grafiknya. Saat momentum terhenti baru-baru &#8230; <a href="./../../../monero-telah-dalam-langkah-bullish-tetapi-akankah-momentum-bertahan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Harga Monero telah naik selama seminggu terakhir sejak pasar yang lebih luas pulih. Selama 24 jam terakhir, XMR berkonsolidasi meskipun mengalami kenaikan mingguan. Koin diperdagangkan secara lateral selama beberapa sesi terakhir sebelum mulai turun pada grafiknya.</p>
<p>Saat momentum terhenti baru-baru ini, masih belum pasti apakah XMR akan melanjutkan pergerakan harga naiknya. Prospek teknis koin terus berpihak pada kenaikkan meskipun ada perdagangan lateral.</p>
<p>Akumulasi tetap tinggi pada grafik meskipun ada penurunan permintaan selama sesi perdagangan terakhir. Monero juga menunjukkan kecenderungan overbuying, dan penurunan nilai aset baru-baru ini dapat dikaitkan dengan koreksi harga. <a href="https://cryptovir.com/category/videos/">Video Crypto</a></p>
<p>Altcoin dapat mencegah kerugian besar jika Monero tetap berada di atas garis support langsungnya. Kapitalisasi pasar Monero sedikit menurun, artinya koin mengalami penjualan di sesi perdagangan sebelumnya. Pada harga saat ini, koin tersebut diperdagangkan pada level terendah 70% dari level tertinggi sepanjang masa yang diperoleh pada tahun 2021.</p>
<p>Analisis Harga Monero: One-Day ChartXMR diperdagangkan pada $166 pada waktu pers. Selama seminggu terakhir, koin mengamankan keuntungan dan menembus berbagai garis resistensi. Koin melewati garis resistensi $157 dan membalikkannya ke zona support untuk dirinya sendiri. <a href="https://prakerin.my.id/pendaftaran-program-magang-prakerin-pkl/">Daftar Magang</a></p>
<p>Monero diperdagangkan pada garis tren naik (putih), biasanya ditandai dengan penembusan, baik pada sisi atas maupun sisi bawah. Selama 24 jam terakhir, XMR dialihkan dari garis tren dan jatuh pada grafiknya.</p>
<p>Ini bisa berarti bahwa koin akan terdepresiasi dan berhenti di $163, lalu turun ke $157 sebelum naik lagi. Untuk Monero, ada resistensi yang kuat di $169, itulah sebabnya koin tidak dapat bergerak melewatinya.</p>
<p>Perlawanan di atas garis belum ditembus sejak Juli tahun lalu. Jumlah Monero yang diperdagangkan di sesi sebelumnya berwarna merah, menandakan bahwa koin tersebut mengalami beberapa penjualan.</p>
<p>Analisis Teknis meskipun XMR mencatat sedikit penurunan permintaan, penjual sangat minim dibandingkan dengan pembeli. Relative Strength Index (RSI) masih berada di atas angka 70. Ini menunjukkan bahwa aset tersebut overbought, yang berarti koreksi harga untuk Monero sedang berlangsung. <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-pembuatan-token-erc20-bep20/">Pembuatan Crypto</a></p>
<p>Menggambarkan bullishness, XMR berada di atas 20-Simple Moving Average (SMA), menunjukkan bahwa pembeli mendorong momentum harga di pasar. XMR juga berada di atas garis SMA 50 (kuning) dan SMA 200 (hijau).</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Yang Penting Dalam Crypto Minggu Ini: Akankah Bitcoin Terus Memompa?</title>
		<link>./../../../yang-penting-dalam-crypto-minggu-ini-akankah-bitcoin-terus-memompa/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:28:37 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[Mining]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=36</guid>

					<description><![CDATA[Meskipun pertemuan FOMC berikutnya dari Federal Reserve AS masih lebih dari dua minggu lagi, ada peristiwa makroekonomi yang signifikan serta peristiwa intrinsik crypto dan Bitcoin minggu ini yang harus diperhatikan oleh investor. Seperti pada minggu dan bulan sebelumnya, sangat mungkin &#8230; <a href="./../../../yang-penting-dalam-crypto-minggu-ini-akankah-bitcoin-terus-memompa/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Meskipun pertemuan FOMC berikutnya dari Federal Reserve AS masih lebih dari dua minggu lagi, ada peristiwa makroekonomi yang signifikan serta peristiwa intrinsik crypto dan Bitcoin minggu ini yang harus diperhatikan oleh investor. Seperti pada minggu dan bulan sebelumnya, sangat mungkin lingkungan makro akan mengarahkan sentimen di pasar crypto.</p>
<p>Setelah CPI Desember 2022 dirilis Kamis lalu sebesar 6,5%, pasar crypto berubah menjadi sangat bullish. Bitcoin menguat lebih dari 18% setelah publikasi dan berhenti tepat di bawah level $21.450. Seluruh crypto akan merebut kembali kapitalisasi pasar $1 triliun dolar setelah pemulihan ini.</p>
<p>Peristiwa Marco Apa yang Akan Memandu Bitcoin Minggu Ini?<br />
Minggu ini, China akan mengumumkan data ekonomi 2022, yang mungkin tidak akan berdampak sebesar itu kecuali ada kejutan besar yang memengaruhi dolar AS. Tetap saja, ada baiknya mengawasi China Senin ini ketika tingkat pertumbuhan PDB tahun-ke-tahun (YoY) diumumkan pada pukul 21:00 EST.</p>
<p>Juga, keputusan suku bunga Bank of Japan (BoJ) hanya bisa menjadi relevan jika ada kejutan seperti sebelumnya. Pada hari Selasa pukul 22:00 EST, BoJ akan mengumumkan keputusan suku bunganya.</p>
<p>Harapan di sini adalah bahwa hal itu akan membuat suku bunga tidak berubah. Ketika bank sentral Jepang secara mengejutkan memutuskan untuk menaikkan suku bunga acuan dari 0,25% menjadi 0,5% pada 20 Desember, BTC mengalami lilin harian berwarna hijau. Bacaan Terkait: Bitcoin Hash Ribbons Memicu Sinyal Beli, Apakah Kapitulasi Penambang Selesai?<br />
Di A.S., Indeks Harga Produsen (PPI) kemungkinan akan menjadi poin data terpenting minggu ini. Meskipun PPI tidak memiliki banyak dampak pada pasar keuangan secara keseluruhan dan khususnya Bitcoin akhir-akhir ini, PPI dapat menegaskan kembali sentimen bullish pada kenaikan inflasi atau memberikan peredam.</p>
<p>Data PPI untuk Desember 2022 akan dirilis pada hari Rabu, 18 Januari pukul 8:30 EST.</p>
<p>Perhatikan DXY<br />
Mungkin indikator terpenting saat ini apakah Bitcoin dan crypto akan terus menguat adalah Indeks Dolar AS (DXY). Korelasi terbalik antara Bitcoin dan DXY sangat tinggi dalam beberapa minggu terakhir.<br />
Jika DXY mengalami pantulan keluar dari zona support, kemungkinan BTC akan mengalami retracement – yang akan sehat mengingat keadaan oversold saat ini dengan RSI 89 pada grafik harian.</p>
<p>Jika DXY jatuh di bawah 101, pintu akan terbuka lebar untuk reli Bitcoin yang berkelanjutan. Dalam hal ini, situasi ekonomi makro mungkin tetap menjadi faktor penentu harga BTC, asalkan tidak ada berita bencana insting crypto.</p>
<p>Pertama dan terpenting, Digital Currency Group (DCG), Grayscale, dan Gemini tetap menjadi sorotan dengan konflik mereka yang belum terselesaikan atas dana klien Gemini Earn di Genesis Trading, yang dapat menggagalkan reli bahkan jika DXY terus turun.</p>
<p>Pada saat pers, harga BTC mencapai $20.861.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Analis Crypto Populer Menjadi Bullish Di BTC Dan AVAX, Inilah Yang Dia Katakan</title>
		<link>./../../../analis-crypto-populer-menjadi-bullish-di-btc-dan-avax-inilah-yang-dia-katakan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Jan 2023 04:26:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=34</guid>

					<description><![CDATA[Karena Bitcoin (BTC) dan ketidakpastian pasar kripto, memprediksi pola tren berikut untuk aset kripto biasanya sulit dilakukan. Namun, analis selalu merilis prediksi untuk sebagian besar aset crypto. Sementara beberapa proyeksi ternyata akurat, beberapa masih gagal terjadi seperti yang diperkirakan. Seorang &#8230; <a href="./../../../analis-crypto-populer-menjadi-bullish-di-btc-dan-avax-inilah-yang-dia-katakan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Karena Bitcoin (BTC) dan ketidakpastian pasar kripto, memprediksi pola tren berikut untuk aset kripto biasanya sulit dilakukan. Namun, analis selalu merilis prediksi untuk sebagian besar aset crypto. Sementara beberapa proyeksi ternyata akurat, beberapa masih gagal terjadi seperti yang diperkirakan.</p>
<p>Seorang analis menjadi populer karena merilis prediksi akurat untuk dasar Bitcoin tahun 2018 enam bulan sebelum periode tersebut. Namun, analis dan pedagang dengan nama samaran, Kontraktor Cerdas, tiba-tiba menjadi bullish dalam prediksinya baru-baru ini.</p>
<p>Analis Menghapus Sikap Bearish Pada Bitcoin (BTC)<br />
Smart Contracter turun ke Twitter untuk memberi tahu para pengikutnya tentang rencananya untuk menghilangkan bias bearishnya pada pasangan perdagangan BTC/USD. Keputusan barunya didasarkan pada harga Bitcoin baru-baru ini yang menembus kisaran yang lebih tinggi.<br />
Kontraktor Cerdas mencatat bahwa Bitcoin dapat berkinerja lebih baik daripada mata uang kripto lainnya di masa depan. Dia menjelaskan bahwa aksi harga BTC saat ini lebih mengesankan karena disposisi impulsif. Analis tersebut mengungkapkan bahwa dia ingin beralih ke posisi beli dalam perdagangannya begitu kesempatan datang melalui gangguan.</p>
<p>Selanjutnya, Kontraktor Cerdas memproyeksikan grafik untuk menjelaskan kemungkinan tren harga untuk aset crypto terkemuka. Misalnya, dia memperkirakan bahwa Bitcoin akan melonjak lebih dari $18.800. Selain itu, dia menggunakan Teori Elliot Wave untuk mendukung analisis teknisnya untuk BTC.</p>
<p>Smart Contracter melaporkan bahwa BTC akan menampilkan pola 5 gelombang untuk tren utamanya, tetapi pergerakan korektifnya akan mengikuti pola 3 gelombang. Selain itu, dia memperkirakan bahwa dominasi Bitcoin atas altcoin akan mencapai 43%.<br />
Menyusul jatuhnya pertukaran crypto FTX dan meningkatnya intensitas musim dingin crypto, harga crypto turun drastis. BTC kehilangan nilainya karena tekanan di seluruh pasar terus meningkat. Dengan meningkatnya ketakutan dan ketidakpastian, harga Bitcoin turun ke wilayah $15K pada November 2022. Namun trennya semakin bullish karena volatilitas kini meningkat.</p>
<p>Pada saat penulisan, Bitcoin diperdagangkan sekitar $19.275, menunjukkan peningkatan selama 24 jam terakhir. Kapitalisasi pasarnya mencapai $366,43 miliar, menandakan pertumbuhan 4,62% dalam beberapa hari terakhir. Juga, dominasi BTC atas altcoin adalah 40,26%.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
